我迫左男朋友delete佢EX既facebook，出事囉

我係咪好錯？如果你覺得係，試下說服我？
我理解唔到你地既價值觀係點。

我知道佢呢個EX一直仲鍾意我男友
佢偶爾會係FB上面post一啲歌/文
暗示或明示掛住我男友，又話自己仲愛佢嗰啲
我睇到之後當然唔順眼啦，就叫男友unfriend佢
當初係條女自己派帽在先，而家扮乜野呢

第一次講既時候，男朋友死都唔肯delete
佢既理由係：唔想做到咁絕，就算del左，人地都可以用新AC搵佢之類
而且佢覺得一直都放喺度，做乜要無啦啦搞人地，反正又唔會聯絡
結果佢選擇喺facebook入面公開左同我戀愛中就算
咁樣佢EX都見到，就當作係俾我宣示主權既意思

咁好啦，呢樣野我放左喺心，每次諗起都唔係太開心
到最近我又再次迫佢delete，今次佢終於del左
因為當下既情況佢無得揀...
我問佢想唔想我開心，佢答左想，結果就被迫del左
但係其實做完呢個行為之後，係變成我同男友都處於唔開心狀態

我當然好感激佢為我咁做，但我搞到佢好SAD，所以我開心唔到
而佢唔開心既POINT係，我明知佢唔想咁做，但我又照迫佢
而且，咁樣亦都會令到佢EX唔開心，牽動到人地情緒
因為上一次公開戀愛中已經插左佢EX一刀
而家無啦啦又del埋人，好似二次傷害咁
又話佢識EX先過我，又一直存在係facebook入面
問關我咩事，話我做既野影響埋人地，話我唔岩...

其實我到而家都覺得叫你del佢呢個行為無唔岩
我唯一唔岩既地方就係第二次問你既時候
我用左一個你無得揀既方法去迫你一定要del
我自私左，我應該俾你作出選擇，佢走或者我走
不過你明知人地對你有野，點解仲要留住一絲希望，俾個假希望人？

分左手，所謂退後一步做朋友，真係咁缺朋友？
你地做到「朋友」係因為佢仲想同你有一點牽連
佢願意一直用朋友身份去等同你復合嗰日咋！
但你同我講你地都唔聯絡，連朋友都不如，咁點解仲要留FB？

係呀，盡情負皮我，盡情話我當連登係facebook叫春
因為我真係頂唔順，無人聽我講，亦都無人可以講。
多謝你睇到呢度

你無唔岩ar

你只係 自私D,專横D,妒忌心重D 同 小朋友D 姐

派帽仲做Frd？

其實你男朋友係facebook公開左戀情
你仲迫佢del真係做多左

我自私左，我應該俾你作出選擇，佢走或者我走

其實同

我問佢想唔想我開心，佢答左想，結果就被迫del左

冇分別

你覺得有唔同咩?
根本上就一樣

你男朋友問題

冇del又唔開心 del左又唔開心
好難捉摸呀

其實你大方d咪贏曬
而家你係你男友心入面已經扣左分
做番d番補償下la

你講到留住個facebook就等於一齊，咁有咩意思？有時唔係想留住個機會去復合，係想留住個回憶，冇過去你咩都唔係呀

咪係

分左手 仲要係派帽既 仲留黎做咩?

幾句可以打完既野可以打幾十段，咁誇張。
（已閱）
妳都係保障自己啫

個問題係你迫佢做啲佢唔願意做嘅野。你問左佢幾次佢都話唔想咁做，你係都要迫佢做。利用佢對你嘅感覺黎令自己自我感覺良好，到最後大家都唔開心。你咁樣迫佢有機會弄巧反拙，搵返個Ex都唔奇。

Molamola
自己男友自己放手
到時出事無得怨

迫吓迫吓遲早你都變ex

利申ex係迫到我講分手

我唔知可以點講
我好想話，我都係因為鍾意你先咁緊張姐
但同時間，你話愛並唔係佔有，我知道
你話無以前既人同事就無今日既你
所以如果我係愛你，就應該大大方方接受晒你全部既野
可能愛情真係咁樣，但我未做到咁高層次
你問我盡左力未，可能真係未
咁再試下囉，到頭來唔得都無辦法

哦
你問男朋友想唔想你開心
但你無諗過你想唔想男朋友開心

簡單講句
你自私

行唔得耐嫁啦
遲早會分手

其實有無諗過自己係煙幕, 根本乜都唔係
無感情既話, 點解要在意傷害到個ex
不過有感情都唔到你去管d咩
係你既就係你既, 唔係你就唔係你既
我認同樓上個句阿

你只係 自私D,專横D,妒忌心重D 同 小朋友D 姐

夾咪一齊, 唔夾咪搵下個

針無兩頭利
呢單野唔係佢唔開心就我唔開心
我知我係自私擺自己行先
但而家唔做都做左 可以點

我同你男朋友一樣 又係被迫

佢講得啱，中意唔係控制同佔有

其實你淨係可以提議下「不如delete佢啦」，而無權「要求」佢delete
佢都已經公開左其實已經做夠，你講到佢唔顧你感受咁其實好唔公平
因為你自己都冇尊重到佢唔想刻意傷害人既決定，一味淨係自己覺得督眼督鼻就喺度發爛咋

問題係del fb呢個要求係冇意義，佢有手搵唔會因為咁而唔搵ex, 可能更會因為呢個機會而令佢唔想搵都變想搵

一般港女

你男朋友就唔啱啦
做乜做完又要唔開心
而家搞到兩個人都唔開心

明明係叫佢delete 之嘛
有幾難啫
最緊要個女朋友開心
大佬 Ex 喎... 留嚟做乜

p.s. 男朋友千祈唔好分手放返呢隻嘢出嚟害人

港女

你好專制
但嚴格黎講你條仔係想留後路, 等他日有機會翻啅

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

你冇朋友
要男朋友陪你冇朋友

互相包容體諒尊重

今次比你用依招搞招 下次有分歧你都會用依招 你咪試下佢頂到幾多次

道理人人都講到，真係做到既邊有咁多人
永遠都係當局者迷，因為用自己角度出發呀嘛
我夠知越管越走，我夠知無人鍾意俾人控制
可能真係所謂既安全感，我唔能夠否認
但其實安全感呢家野，有就有，無就無
可能始終都係信任不足導致今日悲劇

其實你自己都有答案啦 你都係純粹叫下春啫

所以咪話你剩係諗自己開心就得，男友唔開心就關係撚事咁囉
無得點 一係放過你男友 一係等你男友頂唔順你囉

屌你老味小朋友到
FD係 FRIEND = 真實世界都係 FRIEND?

你無唔岩ar
有D野係要自己保護

明知有D烏蠅飛下飛下拍走佢係應該既

岩呀 搞到你唔開心佢就錯左啦，係咪先
你冇做錯到

個女仔係男朋友成個人生嘅一部份
不如del撚埋男朋友本人去啦

關係都公開左，del ng del fb有咩關係
你而家咁因為呢個無聊無關痛癢既人而迫啪你男友，搞到你同佢都唔開心咪on9 lol
而家佢ex真係漁人得利

其實你男朋友講得岩
個ex有心可以開另一個ac找佢
建議絲打用一些方法令個ex永遠找唔到你男朋友

同我女朋友一樣咁幼稚，佢都逼我del左ex個ig。講真，如果本身我地開開心心，我係絕對唔會諗起個ex, 都唔會搵佢。但係每次因為呢d小事唔開心搞到我都忍唔住諗翻上一段既關係。

其實好簡單 做之前諗下如果男朋友下次咁對你你得唔得 你ok咪ok

等比你男朋友(好快就係ex) del返你fb囉
咁撚小家，管撚住晒，早飛早著

小氣到 一定係港女嚟

今樣一定唔會行得耐咖，佢已經讓咗你一步，公開咗，你仲要逼佢，如果佢乜都唔做，當聽唔到你講乜，佢唔好，但係依家佢都行咗一步，你係連一步都唔肯讓，好多人分手唔係因為有乜野好大件事發生咗而分，而係好多件少事加埋，反省下啦。我知你會話其實好小事，叫佢刪咗個ex，無乜大不了。但係男仔通常都希望好黎好去，無必要搞到咁，依家你令到其他人改變咗對你男朋有嘅睇法。

絕對同意，本身公開左關係，就算人地點搞都唔會影響到啦。呢d就係自己既自私而令到而家既關係受到影響好無謂。你著眼現在啦，過去只係一個過程令到你男朋友變成一個今日既人咋

戇撚鳩

小學雞學人扮乜撚野成熟

妒忌係人與生俱來既情緒

你拍過拖未？妒忌過未？

你地d女人真係好煩 係都要做埋d表面野
大家冇交雜又要主動做d野令佢地有交雜
又迫人del 又要迫人block
都唔知為乜 講真 今時今日咁快通訊app如果佢地要聯絡點阻止你都阻止唔到啦

點解個個都講到樓主有問題，我覺得樓主冇問題喎
有問題係佢男友，delete前任嘅野係對現任嘅尊重，唔洗人逼 自動波啦 下話

你自己做唔到唔好講到個個都唔得 做到果啲人你估個心唔會呷醋咩
個個都會
但係夠成熟既人會用腦諗下、會控制下自己啲情緒咁攞

因為其實如果佢有心同人聯絡，冇fb就搵唔到喇咩？
呢點你都唔會諗唔到啦，所以你既行為其實純粹係嫌篤眼篤鼻，然後唔聽人地既諗法，要求人地聽晒你話去please你

感覺到樓主都好快會比人飛

男友唔夠決絕，你又唔夠大方

肯避嫌既人 先係真心⋯

咪係 仲要迫我封鎖埋 好撚幼稚

好心d情緒病撚/ 控制狂撚唔好出黎害人

我知我呢個行為同表現係未成熟
我都想大方 但我而家做唔到呀嘛
我亦都知漁人得利個道理 我真係好蠢

至於你地話「公開左關係就已經好夠」
呢樣野就好似
你女朋友話想你陪佢多啲
你就叫佢咁得閒搵啲野做下，充實自己既時間
出黎既結果可能係一樣
但根本呢樣唔係個女仔想要既野，係無用架

呢條仔垃撚圾 如果條女搵返佢 佢一定狗衝返去

搵唔到gay hint 等其他巴打

同意
其實樓主男友講到個ex嘅存在已經無關痛癢 咁del咗佢又有咩問題
反正都分咗手有需要將個ex嘅感受睇得咁重咩

男方可能好奇EX近況，亦有可能係佢有一點留戀

一係你同你男友好好傾吓你哋之間應該點行落去 加你諗吓你自己要點改吓呢個行為同心態 一係就考慮吓分開啦 呢個問題已經喺你男友心中有條刺 唔解決佢遲啲嗌交咪盞拎返呢件事出來嘈 火上加油

兩個人一齊好多時將心比己 唔好將自己既自私合理化
如果你男友有日話如果想佢開心就要你做啲你做完你唔開心既嘢 你會點呀

其實你可以唔去唔開心㗎，你係要人就你咋嘛

咁你仲問？問乜柒姐？都做左 可以點

你對自己好無信心咩？

一句歌詞勝千言萬語

分手啦，心入邊無你既男人

分分鐘你兩個跌落河都救佢先

唔好意思巴打真係有個地產高層叫范統

已經del左都唔夠要人真心del
覺得自己要人del無錯但又覺得自己迫緊佢所以嬲嬲豬

媽呀 好難觸摸呀
你當人係你隻狗定你條仔

fb, twitter, ig ac 基本兩個

佢可能係好奇EX做緊咩，又有可能佢仲有少少留戀
佢肯公開已經算係肯定，EX始終係EX冇必要同佢鬥
你比信心同佢建立好關係，男友自自然然就會忘記EX
每個人都有過去，唔可以抺去。你尊重佢，比信心佢，好過你成日疑神疑鬼

道理人人都講到
其實妳都已經好唔尊重男朋友
仲想要求佢點樣對妳和顏悅色
大部分男人處理同ex的關係都係塵封
女人大多數係斷絕
但塵封唔代表溫存, 斷絕亦或許絲連
一句安全感就合理化曬自己所有的行為, 呢個係所有女人的通病
講白d, 就其實係滿足妳個人的佔有慾
妳唔信佢, 我覺得就算佢坐監妳都驚佢會轉基
信佢的話, 天下之大, 女人比比皆是, 唔係ex就係slut
so what? 佢揀的始終係妳
佢最後妥協讓步, 係因為佢比妳更重視呢段關係
並唔係佢身有屎/知錯

講真 如果你唔提起EX 根本人地可能冇諗起過 冇想去睇既衝動
係你D女仔郁D又係到嘈 又同EX比較 又要叫男友做某D行為令佢諗起EX既行為
本身佢男友可能都冇諗起過EX既 宜家你又要人DELETE 又要禁入人地個profile到 咪盞令男友諗起以前D野

根本完全冇都比樓主搞到有啦, 本身唔理佢擺左係到之嘛，而家facebook嗰所謂朋友重要d定係本身段關係重要d呀？

臭閪港女

遲早會約炮 男人好少會拒絕❌

Ex贏咗lu

諗起一首歌

淨係呢個post 都好多人唔同睇法
有人覺得 delete 唔代表d 咩
有人覺得delete 先係尊重

同樣道理
你另一半都係
所以順其自然啦...反正時間會沖淡一切
拍耐左你都唔會care 佢以前點點點啦
諗將來啦

其實想講 如果真係過得自己過得人
我自己係分得好清EX係咩位置
所以我認為自己有資格要求人做同樣既野
而佢都絕對可以對我做相同既事
我同佢既分歧就係呢度
佢覺得我分得清唔代表佢都要咁
佢未必有留戀 但佢會想知對方近況
而我就唔會關心 因為自己都拍緊拖啦

但而家學識個道理係
我做到既事 人地唔一定做到
當然就算做到都可以唔做
反正一切都要尊重人意願咁囉
尊重一回事 自己接唔接受又另一回事啦
我知我係太自私 SORRY

你愈係唔比佢搵佢反彈力就愈大
我話嘅

笑撚死我
無啦啦又掛個悲劇女主角光環比自己
你地班港女真係笑撚死人

擺明想留後路啦咁唔捨得del

通常啲無信心嘅人先會驚另一半同個ex返撻 你係好嘅使咩驚男朋友走

放過條仔啦屌

佢個ex 大勝

咁其實你係講緊「我要點佢都應該要就我」

而家既問題係任何人都唔應該迫另一個做一樣野
一陣你搞到佢諗起「唉個ex起碼唔會迫我，一齊舒舒服服，我點解要咁辛苦」就好笑

你認為你認為
你問題咪就係一路將自己嗰套笠落你條仔度囉
明未呀
你條仔接受到玩3P獨龍鑽係咪又絕對有資格要求你咁做呀？

咪話而家學識唔係咁囉

派帽都唔del你條仔都好留戀下喎

唔可以將你既價值觀套落所有人到
事實就係好多人都認為就咁放喺到同尊唔尊重無關，而呢個del fb呢個action更加冇實質意義，個男係留戀唔會因為del咗而改變

男 on9 留嚟把撚咩

係囉 樓主男朋友呢下好野

發咩悔氣啫妳
十隻手指都有長短啦, 佢有j企喺度痾尿
咁係咪佢都可以要求妳以後企喺度痾?
一句接受唔到就要人就曬妳圍住妳黎轉
其實妳明唔明拍拖係要學識尊重同遷就呀公主

但係你而家都只係諗「自己想要既野」，而冇諗過呢樣野係唔係合理

幾多歲
add/del fd咁撚少既事可以打咁撚多字, 咁多內心交戰

幼稚

但樓主話佢ex仲打啲想挽留佢男友嘅野喎 真係唔會諗起咩

可以whatsapp, ig

港女真係麻L煩

你咁撚仆街你條仔都要你
佢真係好愛你
所以唔好辜負人啦

第一段咪正正係將自己個標準硬套落人哋身上，而冇考慮到合理性

除非佢已經知道條仔本身就唔認真...所以好想捉住佢

咁邊個理個男仔想要咩野
拍拖係講相處, 唔係講以邊個為先囉

遲早迫走條仔

我都覺得佢會同我分手

呢d遊戲老化左好耐
以前我個年代都係頂多玩到中4,5
而家大把廿鳩幾歲人仲日日為左呢d野黎嘈

明白你嘅心情，當初同現任拍拖，因為知道佢係第一次拍，唔想佢亂霖，所以我第一日已經同佢講ex啲野，雖然睇得出佢想我del,但佢亦都好大方咁由得我自己選擇，我最後都del咗，坦白講，個陣有冇唔捨得，絕對係有。妒忌係人都有，拍拖就係要互相讓步，快啲搞番掂條仔先算啦，哩啲野拖得越耐越唔好

乜真係就咁放係到咩 樓主話佢ex仲打啲想挽留佢男友嘅野喎 好明顯騷擾到樓主 咁都唔del？

分得即係佢唔係咁鍾意你囉
你都可以del佢fb

咪就係，喺fb碌碌下睇見到un眼啦

就黎可以做文藝大悲劇女主角喇

咁係佢EX既事 關佢男友咩事?
佢男友既EX做乜都要比你管?

其實我同佢EX係FB上面唔係朋友
我要自己手動入去睇先睇到
男朋友只係叫我唔好睇 唔好諗

佢男友既態度，唔係佢ex態度喎
就算delete咗，佢ex 一樣可以用其他方法搵佢， 咁又有乜嘢意義? 最重要係樓主信唔信佢男友， 而唔係用盡一切方法封鎖佢同ex既聯絡渠道

所以我就係咁犯賤囉
又要睇 又要唔鍾意 仲要迫自己條仔做野
淨係識搞屎棍

咩年代 仲有take fb so serious

所以咪話你地D女人賤囉
唔開心又要睇 睇完又要唔抵得
又要迫男友做D唔鐘意做既野

咁刪除咗咪大家都唔關事 何樂而不為

垃圾港女 屌你自撚私

你睇唔睇係你嘅事 但係你男朋友都會睇到 所以你只會唔開心咋嘛

你同我女朋友講既野係一模一樣，佢話自己乜contact都唔留，ex送比佢既野當垃圾掉哂，連同其他人既合照都del哂，所以佢叫我咁做。其實每個人處理方法唔同，有無諗過ex只不過係人生既一部分，你點可能要求人地delete左人生既一部分，又或者你覺得delete左呢d表面既野就等於delete埋佢d記憶咩。佢今日揀左你，愛嗰個都係你。 仲喺度糾纏ex既話，你地關係只會愈來愈差。

佢男朋友嘅態度咪就係想留一線機會俾ex囉

其實你都講到咁
大條道理畀自己去錯
仲有乜嘢好討論

要偷食嘅 唔使加fb都食到
唔偷食嘅 住隔嚟房都唔會掂

唔好要一個男人做嘅咁小家嘅嘢
當佢行事處世舉手投足都係咁小家嘅時候
行出去只會令你覺得羞家

另一方面你亦都話咗畀你男朋友知你對佢嘅極度不信任同無比嘅控制慾 好自為之 望就望你哋千祈唔好分手

嘩 未結婚都已經咁樣
結左婚咪仲死

咁咪即係唔信任囉
唔信就講咩都假

你到底明唔明「刪除」呢個行為已經係唔關事變成關事
本身一樣野已經係靜止既關係
你要佢男友主動去觸碰 令佢男友同佢EX再次扯上關係
明唔明?

過幾日應該佢都唔缺你呢個朋友
到時睇返嗰段文字啦

del ex算係對現任一種尊重。。
個ex仲要鍾意自己男朋友喎
加上都咁少用Facebook
咪當比安全感女朋友

而家del一del
ex:「咦, 我見妳unfriend左我喔, 係咪女朋友唔鍾意呀」「呢排點呀」

囉你老母

唔好聽啲連燈仔吹
其他女人受傷關你男朋友閪事
女朋友 vs ex
佢第一次唔del其實 佢ex佔既內心地位大過你

有時男仔唔做某啲野實有佢原因嘅
你咁樣做咪小家左
明明你就贏緊

係生活得太幸福, 只需要煩惱呢D野 ?
定真係心智年齡愈來愈低

佢哋一齊左唔係好耐 何來信任 信任唔係得把口話 我信你啦 咁樣，信任係要建立㗎

本人唔覺得係一回事咪係囉
但而家本人就係唔想呀嘛

如果你係巴打
呢度大把人支持你逼條女del個ex仲會話條女臭雞係咪想返撻ex
不過你係女人

雖然我覺得你反應係誇張左

咪就係 根本大家互相唔觸碰就最好
D女仔係都要男友delete, delete呢個行為就已經係叫男友主動去觸碰EX

呢啲價值觀問題
拗十世都講唔清架喎 又無對錯
凡事都有兩面架啦
咁岩大家係對立都無計
點解要DEL VS 點解唔DEL
根本各有理據 唔係咩？

fb 是撚但啦，反正世間上仲有千萬樣嘢可以秘密地 keep contact，但以你嘅知識水平永遠都唔會知

都話唔係靜止囉 佢前度仲有post野 一隻手拍唔響 唔通佢ex知道佢有新女朋友仲瘋狂黐住佢咩 好難唔令人聯想到佢男朋友同前度私底下有接觸 咁delete咗咪一了百了囉 一個掣姐 洗死咩 咁咪唔關事再變關事再變唔關事囉

拍拖已經俾你管成咁
結婚之後咪女仔Fd都唔可以有
控制狂

佢有建立喎，咪公開咗關係囉
但建立信任唔係無止境既要求，公開完又del,，del完又唔黑得面，咁反而破壞咗男方對佢既信任囉

摑7條女啦
你男朋友又係 唔抵幫

好多人錯重點
男友同ex係fb frd係另一回事
而家重點係樓主逼男友做唔鍾意嘅事
死罪嚟

咁係個前度八婆姐

喂大佬 人哋叫春都唔得
而家係邊個得閒冇嘢做㩒入去一個唔係自己朋友嘅fb度睇先
管哂對上八代好唔好

價值觀唔同冇問題
但迫你男友用你套價值觀就有問題

獨立黎睇
佢keep FB呢個行為唔一定唔岩
但我迫佢就一定我唔岩

岩

宜家係樓主主動入人地EX個FB睇喎
人地係自己FB講下野都唔得?
你自己主動睇 睇完又要唔高興
之後迫男友做D佢唔想做既野? 道理點講得過呀

我明白呀
所以唔同價值觀既人點樣走落去好

時代變, 資訊發達, 人與人的交流容易左
人人都慣左快餐文化
以前資訊唔發達, 人會多思考
失戀會反省一段時間, 好好準備自己, 唔想再衰多次
而家就係, 換新好過維修
你唔啱? next
你唔肯? next

互相體諒，我覺得佢公開咗你哋既關係已經係一種體諒，咁你又有冇體諒佢既價值觀呢？

係。
佢唔想咪唔想，你迫鳩人做乜，八婆。
不如你學識尊重人先同人拍拖。

小氣到呢 呢份事100%你錯

EX既野留黎做乜
值得既自然會記住，慢慢唔記得姐係已經慢慢對自己人生唔重要，仲keep住黎remind自己為乜？

咁咪分手囉屌你老母

同我ex一撚樣 連啲說辭都一樣
放心啦佢唔愛你 真正嘅自私撚係佢 佢心入面仲有ex
叫你條仔咪撚扮耶穌大愛撚
真係好嘔心

點解要逼？
你男朋友愛你先del姐
不過del完一定對你好反感囉
結婚都唔應該咁做啦
睇你信唔信你男朋友
信既你咪小氣自私囉
唔信你又一齊？犯賤呀

明白你點解想佢delete
你覺得冇安全感、佔有欲強、同好勝

但另一方面佢其實都已經公開左你地關係、比你宣示主權，讓左一步
其實到你人大左就唔會在意facebook 呢啲無聊野
你要知道邊個係佢而家女朋友、佢啲時間花喺邊個身上同埋佢對邊個好
個ex出個po佢睇到又點？你會少忽肉定佢會即刻返ex身邊？
你而家搞到大家心入面有條刺，第日嗌交肯定又拎返出嚟講

樓主形像輸晒啦，小氣、霸道、橫蠻，你男友諗諗下就會想起ex既好處

同意

其實咁樣通常好快散 你地下次鬧交佢可能會因爲今次依件事而一次過爆 然後分手

知唔啱仲做
做某啲決定之前要諗清楚有乜後果

keep住frd可以派帽俾下家丫嘛

收皮啦 拍拖講邏輯都戇撚鳩
拍拖本身就係一件唔make sense嘅嘢
開心咪去 唔開心就唔去
講道理哩啲留返畀傾生意
男/女朋友係用嚟錫 用嚟撒嬌 用嚟做返小朋友
唔係用嚟玩debate

作為男方嘅過來人 我可以好肯定話你知
除非本身同ex仲係朋友關係有聯絡
如果一直唔肯del即係仲有啲留戀或唔捨得
少如0.0001但總係會有啲
會唔想無咗對方嘅消息咁

雖然最後都被迫del咗 但Del完仲要唔開心
擺明話俾你知我真係唔想個世界會無咗佢

所以我唔明點解上面咁多人淨係識話樓主港女自私
根本男方肯唔肯del都搞咁多嘢出嚟係都有問題

或者根本大部分感情狗都係鍾意呃自己嘅人所以先會一面倒覺得只係樓主問題
而且呢個case放喺男或女都係通用

其實我覺得樓主無錯
最多可能只係逼佢del嗰方法偏激咗少少
其實散咗真係無必要再add facebook IG嗰啲
可能佢當初散嗰時唔記得咗del
但現任提到話想del就應該del 對現任嘅尊重黎
樓主男朋友唔del不特止仲幫個ex講說話
話唔想比咩二次傷害佢
咁樓主男朋友又有無諗過其實咁樣都傷害緊樓主個心？
感覺搞到好似ex嘅感受比樓主更重要
呢啲男朋友唔要都擺啦真喺

我撐樓主
分手仲keep前度facebook做乜？如果三人（男，女，ex）都無感覺就算，而家佢個ex日日叫春，樓豬日日睇到咬牙切齒，男朋友仲好意思唔嗲唔吊
當然，可以做好啲，唔使迫佢unfriend

樓主幾多歲

我試過類似情況
我係俾人del個個
但講緊我並唔係ex 我只係男方其中一個好熟既女性朋友

因為你都係專橫咁將「留=重有意思」套落所有男人到

兩個人總會有啲諗法唔同，問題係冇人鍾意會鍾意比人逼
你唔學下成熟少少，就算換個下個肯del既人又點？一樣會喺其他地方因為你迫人就你、發脾氣而出事

仲有果啲乜野「我都係緊張佢先會咁」「佢愛我就應該顧我感受」
其實十個衰野蠻比人飛既港女同大男人都係咁講
永遠都覺得自己既感受、「愛」係大於一切，做乜都講得過去

屌 我條女都係咁 迫我delete D比較熟既女仔朋友friend
真係好撚on9

好同情你，但用威迫此終服唔到人心
你地兩個都開始有心走落去，但好唔自然
你欠既係自信

無唔啱，真心同你一齊，咁應該care你感受多啲定過咗去嘅ex多啲，只可以講，你男友對你嘅愛唔係全部

成番說話掉轉同樓主講其實一樣得

殺撚左佢條仔

你對你男朋友咁無信心就檢討下自己

你明唔明一DEL左佢,就會黎搵你做咩DEL左我,唔通我地真係無可能,又煩幾日,比樓主呢D港女見到,又嘈幾日,成個星期唔洗訓

十足我EX咁,又要睇我D野,又要唔高興,問呢個邊個呢個邊個,
無野點解影相影咁埋?
大佬十年前,果陣都未識你啦

之後問D低D問題,我同你呢個朋友嘈交,即使我唔岩

你會唔會幫我?

答錯,恭喜你,又嬲幾日,

我同EX拍左一年,一個月前頂唔順了,飛左,即刻晚晚一覺訓天光,

成年未試試過訓醒係無野擔心

屌你老母
我鐘意得你,同你一齊,簡得你,仲點會有第2個係心,

講你又唔明,明你又要問呢樣問果樣

男人係咁簡單嫁啦

好似你班港女咁,叫你唔好黎搵我,你真係唔黎搵我?

咪On9啦
有心留一線使乜靠FB

唔通del左，佢就唔會掛住ex咩
只不過係放深d姐
你不單止無解決問題，仲破壞左形象，感情，再埋多個大地雷俾將來既自己踩
已經唔係對與錯既範疇，而係醒與蠢既問題。
而你絕不醒

發現我同巴打好身同感受，我就黎比女朋友逼癲

今日del fb，聽日改手機號碼，後日要你搬屋，咁ex先會搵唔到

我突然間覺得自己好好命，起碼一齊咗3年無遇過哩啲問題

即係你既感受比唔上佢ex 既感受

I know that feel bro

咁我問你啦
你會唔會將啲無用/已經唔要嘅野繼續擺喺你屋企？

有時只係唔想做到咁絕，唔單止係對ex,而係對任何人都一樣

會，大把

屌好撚認同 日日係到估估下佢諗乜，做錯又嬲幾日，當我耶穌咩乜都知呀

講真如果個case真係男女調轉 個局面仲會唔會係咁

我唔知呀，個網名係個朋友幫我改

簡單d，你自私，要個無拍過拖既另一半，佔有慾強。

放手啦

係「當另一半想你咁做嘅時候仲要留就=重有意思」
而且del完又真係sad晒唔係仲要否認呀？

你衰在對自己同對你哋之間嘅感情太冇自信。
其實佢哋都已經係過去式，每個人都有唔同嘅方式處理自己嘅前度，冇得迫，你咁迫你男朋友，只會令佢反感，就好似宜家咁，覺得佢前度好慘，覺得你專橫，所以企喺前度果邊去反你。
情侶間好多野都冇話可以100%肯定佢唔會做，都只係講個信字。你同佢好好傾下啦，態度唔好咁強硬，一人退一步，你唔好好補救你哋就玩完

都幾有趣
猜度人的時候就無限的可能性都考慮
說服人支持自己就一切可能性都係個別情況

等睇樓主變ex...佢條友第日即刻delete左佢

講真我覺得你要佢del一啲都無錯，錯嘅只係你個方法
利申：巴打

坐監咩？ 呢個世界唔係男就女 避得幾多

就係因為現任咁樣
反而我突然諗起我EX從來冇要求我做呢樣做果樣
覺得佢仲好

係要否認呀，有啲人就係對任何人都唔中意咁絕，你係要唔信將呢個行動屈做「重有意思」，咁我都冇你符

好地地搞咁多野做咩？
男人最怕煩，你又無情白事要人呢樣果樣
仲要迫完一樣又一樣，小小位都唔比人走

你男朋友應該重新考慮緊你，比我諗起成世人都要為啲自己覺得冇必要，完全係個女人喜好既野比人威迫就嬲

一個戴開帽嘅男同兩隻雞，一隻仲要有公主病

道德綁架 一句都為因為中意你先咁.....
就大晒 可以唔理對方感受

好明白 佢搞到我係咁比較上一段關係。我地因為呢d無謂野日日嘈交，我覺得離分手不遠

我明白你呀，我上個就係咁分手，我同一班人影相，只係有幾個企我附近都要問邊個，所以我好珍惜現任對我嘅信任同大方，例如將我以前啲野，唔小心講道ex，佢都會好有興趣聽，唔會發難

「勢不可去盡，話不可說盡，福不可享盡，規則不可行盡。 凡事太盡，緣分勢必早盡。 」
樓主你今日絕情，就唔好怪佢他日都絕情

咁當你屋企人/女朋友覺得呢啲無用/你已經唔要嘅野阻地方而提出不如清理咗佢 你又會唔會搵三番四次搵藉口話唔扔？

樓主你應該將呢個故事既男女角色調轉，下面幾頁紙留言既答案會唔同哂

會，因為好麻煩，我會三催四請先做

唔信佢，就算佢坐監都驚佢轉基

我可以話你知個男人係愛你既 即使佢成屋擺晒EX既野
佢都唔會有復合既念頭
我同我EX分開左1年左右 就同依家個女朋友一齊 想當初我俾佢見到EX送俾我既手作野 頸巾同一大堆合照 我即刻話我扔晒佢啦 佢答我唔洗 呢d係你既過去 留係度完全無問題 反正已經係過去左 你明唔明個分別係邊？
依家我同女朋友已經5年 我屋企仲有EX既野又點？
根本係你唔信你男朋友 而唔係你怕人地會溝翻佢
你對你自己咁無信心 只不過你反映出你對佢既愛根本唔夠多

蠢西

你自私
唔接受人地過去
對男朋友冇信心

你應該去搵個a0冇拍過拖既男仔

我係你男朋友真係即刻飛撚左你

你要好好珍惜咁大方既女仔

用人勿疑，疑人勿用
無人會鐘意俾人控制住

與其花時間去諗方法令佢地唔再來往
又或者去怕佢地會復合
不如將時間留返俾自己，令自己更加有吸引力
就算真係分手，你到時都大把choice

俾啲信心自己，都俾啲信心對方啦

你而家呢套
就好似我男友問我
如果佢迫我DEL晒啲EX既野得唔得咁
我實話得架
個對話係無意思

根本就係,有時可能係D舊銀包,或者櫃度見到D舊相又問

最憎就真係老母西,老母同佢跌落水救邊個先

咁撚弱智既問題但答邊到都死

我已經係答你唔洗問,我呀媽識游水

佢話:咁如果唔識呢?

緊係救老母先啦死港女

到分手果陣又喊苦喊忽,

咩我好鐘意呢,點解你唔可以就下我情緒

屌你老母,就撚左成年啦

我自己都就快痴線

你番工,唔開心就得

我番工唔開心就唔得

同男性朋友去下旅行,同9左你講十世

自己唔記得左,好似我飛9起你唔撚同你去咁

又話我都要約人唔同你去

我都唔明,咁樣嘈完又要我道歉

之前約左人去睇D你唔睇既畫劇,雖然係女仔,但係我都同你講左,而且冷門野,唔係岩個個人睇,又要喊生又要喊死

乜9事呀,真係有心既,唔同你講啦

又要我唔去又成,屌你老母,成500舊水張飛

不過依家飛左LU,緊係去啦

樓主男朋友,如果你見到呢個POST,唔洗諗啦,咁小朋友既女朋友,飛7左佢啦

唔係你結婚,家變都似

老實講 我係一個唔係咁鐘意掉野既人黎 如果有空間唔明點解要掉走D野
任何野都有紀錄價值 如果現任有某D野唔喜歡 最好收好佢唔好比佢見到

唔鍾意咁絕
Del個fb就叫咁絕
唔講以為block晒人祖宗18代
所以話感情狗都係on9係無錯

已經3-4年啦，我真係覺得自己死而無憾啦
P.S 佢依家訓咗係我隔離

樓主真係好自私

首先利申我係女
我條仔日日叫我del咗前男友fb同ig
我心諗都唔會再搵啦，點解係都要逼我del
有時咁啱睇到對方近況點樣有咩問題姐
就算我前男友掛住我，打啲情歌歌詞係fb同ig story講懷念我同佢以前一齊嘅開心回憶，都唔代表我地會復合架wo，咁多幻想

我條仔次次拎我部電話睇我fb同ig個陣，一唔小心見到我前男友啲嘢就會話我做咩唔del，係咪想比帽佢，痴撚線 ，話咩我前男友高大靚仔過佢，所以成日想同佢復合 ，根本係佢自卑

講咗咁耐，依家霖住點？

可能本身個Ex真係冇機會
依家有了

係架，問題癥結唔係「會唔會有冇真係咁諗」，而係「體唔體諒佢咁諗」同點互助遷就。正如我所講佢公開關係已經係comfort咗你，但仍然係唔滿足唔體諒

巴打 我真係同你感同身受 唉

呢個巴打就講得啱啦
如果真係冇交集, 對方仲要派帽, 正常DEL咗都冇乜問題啦
DEL個派綠帽臭雞都要怕影響佢情緒, 就睇得出佢仲好在意EX
隻臭雞仲想搭回頭草喎,你冇安全感都正常嘅
不時都見到各自有伴之後同舊愛翻撻

關閪事咩 你男友無放你起第1位

不能同意更多

咁你咪即係迫人接受自己價值觀囉

講黎聽下巴打一齊呻

我都痛苦左好耐先抽身

Agger
個感覺係care ex 感覺多過現任感覺

愛情之間只有信字，只要你信佢就唔會咁做囉

其實樓主都無咩錯
佢男朋友擺明仲係有掛住個EX

港女真係乜都自己感受行先，佢發脾氣，佢岩! 因為你冇理佢感受。
你發少少悔氣？比人嬲幾日跪玻璃先肯睬翻你
突然係social media 見到大合照有我同個ex喎，唔係企埋一齊架只係一大班朋友，又嘈過，又問點解唔delete
DELETE你老母咩？咁所有相都要DELELTE啦？搵個A0拍拖呀嘛屌你老母，自己有過去就得

其實非常簡單 佢係愛你 就算留幾多ex嘅野都唔會有影響
佢係player 你要佢del幾多野佢都係會出去玩

你叫佢del 根據上面兩條路都係冇意思
姐係你叫佢del依個行為係多舊魚
明？

點解樓主好似仲係覺得迫人聽佢話冇問題咁
可以del梗係好啲啦，問題係佢唔del都有佢道理，你唔聽兼迫9人就你
呢啲行為純粹係話俾人聽你有幾野蠻，仲會喺fb呢啲濕碎野上死纏爛打聊交嗌，以後點同你相處呀

一樣，除非女方好鍾意畀人控制／迫

道歉
一日妳唔知錯 唔認錯
講咩都晒氣

我果個仲撚癲啦
因為我係freelancer 成日都會有唔識既人ADD我whatsapp問我報價
只要佢一知道係女仔就已經會好敏感
總之所有有女仔既野佢都會處於敵意狀態
真係好撚煩 好恐怖

好多時比第3者機會嘅都係其中一方逼得太緊或者一方wfc 段關係

咁係因為妳自己多疑啫
戀情都公開埋
仲想點？

你咁迫佢係你唔岩
但如果ex派帽我會一早del左

上面講嗰啲"留FB等於仲有意思"真係好On9
男仔搵女朋友好多時都搞錯對象㗎啦
尤其搵著嗰種相處落好舒服但係走埋一齊又好難嗰種知己
呢啲Ex仲Keep聯絡但係唔愛佢有幾奇
家陣已經幫條女做咗宣示主權證明條仔係唔打算回頭㗎啦
多9餘迫人絕交喎
條仔唔係因為無咗Ex個FB黑面呀
係因為覺得無自由俾人管住晒同俾人質疑自己嘅忠誠度先嬲丫嘛
好撚快樓主就發現分手唔係因為個Ex
係再有一個更加識同條仔相處嘅好女仔

作為女人覺得你冇唔啱
根本佢應該自動自覺就唔使行到呢步啦

擔心呢樣野會發生係自已身上

有幾個巴打話自己女朋友好好
好大方 接受到你既過去
我唔知真係天生大方定點啦
可能佢以前都經歷過我咁樣既事學精左
我而家都學緊 我祝你地一直幸福

教人分手果班係咪A0死毒撚？
聖人都有錯啦
如果你自己拍拖果陣
做錯一次就俾人判死刑要分手
你甘唔甘心呀 改既機會都唔俾人
我而家知道個後果係咁樣
我仲會唔會咁做呀？我希望唔會啦

唔信佢就分手啦屌

Del左又點？要記住既要搵返佢既係曬個腦度啦你估真係有掣㩒呀？你呢d純粹叫眼不見為乾淨，叫自欺欺人，因為你無諗過咁樣會對你自已有所扣分

其實唔需要同男友嘈，迫佢del ex facebook，咁做會扣哂分
可以私底下直接搵個ex，話有ex d慾照/派帽證據，如果仲對男友藕斷絲連，就爆哂d料出去公審
再話如果同男友訴苦，都一樣會爆料
睇下個ex仲敢唔敢唔消失

坦白講，你只係用錯方法，條仔係應該del嘅，我女朋友大方，我自然都要識do，雙方錯都錯咗啦，最緊要係依家你同佢點？

Seen

下 點解話樓主唔岩？
條仔比ex派帽 都仲咁care對方感受 擺明仲未放低啦

拍拖係有責任令到對方放心

如果樓主無咩hard feeling，keep住無問題
但樓主叫男朋友unfriend ex，佢care前度感受多過現任，你哋唔覺得係一個問題咩

樓上認同樓主大多都係因為
留住好似／睇落／感覺上係對ex有意思
但就咁睇樓主講，佢男友本身其實係冇主動聯絡過佢ex，完全係被動一方，更公開關係想令樓主好過啲。只係單單憑自己既感覺，就誅心論咁判個男既一定對ex有意思?自己認為要咁做先合理，就一定要跟你做法先得?咁男方既感受又邊個黎care呢？

我覺得有呀，我唔知其他，我由頭到尾都只係講樓主用錯方法

女人係咁，永遠自己都係受害者，永遠唔會認自己錯，永遠唔會做衰人，就算真係做錯都一定係有原因，唔可以怪佢

唔想苛責你, 我都明你緊佢
但感情事從此冇得勉強
要留要走都唔係一個FB可以影響到
係你點都係你
佢覺得舒服就會想留低, 有壓力就會想逃避
人點都係受軟唔受硬
你迫到個人迫唔到個心
有時要諗既係唔係對與錯(就當DEL前度FB係一個必要)
而係點做先對後感情好
而家唔單止兩敗俱傷
你仲要輸埋形象, 輸埋大方
而最慘既係做到呢步你成功令佢DEL
但你根本唔開心

最蠢就係你呢D女人
識玩嘅點會逼另一半UNFRIEND
大方公開比佢睇自己同男朋友有幾恩愛
對自己印象又好 對EX傷害又大 一石二鳥
你再係咁自我中心 遲早逼走自己男朋友

利申: 真絲

我識玩心計既話
洗唔洗行到呢步上黎叫春啊

好高招

其實EX都曾經相熟過
假設樓主條仔對EX係無愛嘅
有時係fb動態知下近況又有咩問題？
無乜情緒牽涉係入面
亦都唔會翻撻
咁又點解無啦啦又要del左人去呢？

而家點？
其實無乜點 傾又傾過 唔做又做左
暫時無分手 佢覺得未去到要分手呢個地步
睇完呢十幾CM我就唔知啦 畢竟都好多新觀點
但言語間都警告左我如果再唔注意下呢啲問題
都係等俾人收皮咁樣囉

但有啲人覺得拎人男友仲刺激

其實樓主男友已經做咗野想令樓主安心，唔通一句有責任令對方放心，叫佢改埋電話號碼又係唔係責任?叫佢搬埋屋等ex搵唔到佢又係咪責任?講真信任唔係對方俾自己，係自己俾唔俾到對方，係唔信既話，好似樓上講坐監都驚佢轉基

人人都有過去
對方存在都只係以過去式存在
莫講話fb上一個contact
就算係相係禮物係回憶 都係過去嘅一部分
你要抺走人地嘅過去
佢就會成為一個失去過去而不完全嘅人

你寧願佢變成一個不完全嘅人都要佔有埋佢嘅過去
你究竟係愛佢定想操控佢
如果你問心都得唔到答案可以去搵心理輔導

我已經預視到個結局係你同佢分手，之後同返ex一齊

擺個fb喺度都唔得控制慾強到咁
肯定遲啲個男仔同女仔講句嘢你都要迫人地絕交

感情既野無得勉強
你咁霸道控制bf 做乜做乜 有咩諗過你男友感受
有朝一日你男友都睇你d ex 男性朋友唔順眼 叫你同佢地絕交del 哂所以聯絡你會點？
做人唔好咁自私剩係諗自己

遲早玩完
祝你好運

大方啲啦屌

你講起電話
曾經有個EX同我拍拖嗰陣真係要我轉電話
當時佢都同我一齊轉
所以我覺得無問題 欣然接受左
講緊都起碼4年前既事了
原來我由以前開始一直都覺得咁樣無問題
所以而家自己都咁做 太差了

其他巴絲要屌都屌夠，所以我唔屌喇
反而覺得你要諗辦法修補關係

其實價值觀唔同係冇問題，當然唔好係過分到全部諗法相反，不過相處上有一兩件事諗法有分歧係ok

下次再有呢啲情況，你可以試下控制情緒先，了解男朋友心態，你聽完佢個原因，再自己思考係咪符合佢性格，自己又接唔接受

屌 我都想覆
無UNFRD就更加要係咁放閃 閃死個EX
唔好好利用都算 仲要變左做傷害自己段愛情既武器

咁又唔好咁講，哩啲野無話錯唔錯，只有雙方接唔接受，唔代表你錯

你自信心不足者
你可以你條仔面前扮下野，嗲下佢又好扮下嬲又好，等佢知你緊張佢，就夠啦。
而家反哂枱為左個fb account，佢係要翻兜你邊阻到者，而家只係令佢覺得他幼稚唔大方斤斤計較兼冇自信，我諗男人真係好憎d女係呢d細節位到煩9住哂。你今日為左個ac就癲啦，咁佢第日只會為左唔想你癲而講大話，仲衰。

佢話未去到要分手呢個地步
你信咪On9囉
警告得你即係對件事好上心
如果佢真心原諒你根本唔會再提起
今後你再行錯一步就係咁先

樓主我覺得個ex仲中意自己條仔會介意都正常，但你真係用錯方法
同埋睇你講嘢都覺得你應該係啲自我中心唔聽人講嘅人

千祈唔好分手。
等呢啲咁on9既女人唔好有機會重新投入市場

屌你老母自己咪又係擺EX啲嘢喺心入面記住
但係同時又要迫人地del fb，真係自私到呢

咁又唔洗咁灰既
總之記住"通常最想做既嘢都係錯嘅"
做嘢之前諗清楚點樣可以WIN-WIN先做啦

最後樓主條仔真係聽話del左
然後條仔依家唔開心
個問題又係係條仔到？

金句

奄左佢嘛 咁咪唔洗驚左驚右

所以香港女尊男卑唔係冇原因

想知你有幾豁達

exact7ly

你放上嚟都係想補鑊啫
試下攤開件事同佢講 問下佢會唔會覺得你好自私
然後無論佢點答都話 你都話覺得自己有啲自私
再將原因歸咎落你好愛佢 怕失去佢
講聲對唔住 之後自由發揮
過多兩日同佢講其實可以add翻 如果佢敢add
就自己睇路喇

痴線點解個個回覆都話樓主唔岩
個男朋友都好有問題下話，俾人帽仲留人contact，連你都知條女會係fb叫春暗示掛住你男朋友wor..
咁你男朋友都應該知啦（仲可能好enjoy添）
Dklm想食兩家茶禮，如果有機同佢翻撻就同你分手咁

啲兒登仔成撚日話啲女派帽俾佢地，普通聯絡番個ex寒暄幾句就叫晒春話人係雞，依家調番轉就話樓主自私專制？

Goodest logic

Btw唔係好覺得樓主咁做有咩問題，不過佢咁話得你你最好有定心理準備

樓主男友有問題
話咩影響到人
唔肯del FB 就9成9都係因為自己都留意個EX
分手拖泥帶水 咩做普通朋友嗰啲

你條仔個EX贏晒 每日尻po少少野 就搞到你想走 影響埋心情 你都幾蠢

呢樣野琴晚已經講左
佢話就算我俾 佢都唔會ADD返
好似施捨人地咁 第三次傷害喎

同男朋友分手，等佢又開心你又有得解脫。

反正之後可能又會唔知因為d咩無聊嘢迫男朋友做然後又後悔又上嚟叫春 不如一了百了。

分手記得第一時間delete 佢Facebook 丫..

其實你地拍咗幾耐？

愛過點會唔care 記住你先係贏家

明明係你施捨你男朋友

樓主一早講左唔鍾意 做男朋友嘅就下 有咩問題
最後要人逼先做
好極有限

其實你諗真啲，呢個地步佢點做你都覺得佢care架啦，你個心已經判咗你男友有罪

其實我已經俾左個POST男朋友睇
雖然我仲係好糾結既心情
但事已至此 的確係無咩好糾結
改變唔到啲乜 係睇下之後發展成點

你仲自私啦

點解你會覺得del咗ex fb就會對你無威脅
你男朋友要變心嘅點都會變
就算唔係ex
其他女人都可以咁就搶走佢
拍拖拍到咁無安全感真係會開心咩

4個月多啲

呢番說話掉轉同樓主講都一樣

啱呀，明道理做唔到一回事，之至少都仲知點做，向咩方向行。而唔係有d人大條道理仲要覺得自己冇問題覺得做唔到係老奉咁

唔係 我無話俾佢加返
佢自己假設咁講姐

兩個人係埋一齊唔容易 要維持幾十年就更加難 你無可能成日睇住你另一半做D咩 所以一切都係講"信任"
del 左fb可以有其他渠道聯絡 人地中意你男友都冇計 你改變唔到人地既諗法 做得人女朋友就要相信兩樣野 :
1.你夠料 對自己有信心
2.對男朋友有信心

好慘

原來只係FF

最撚憎人迫自己做乜做乜
死撚開啦

終於見到有人講人話

如果起一下底會見過我出一個叫人唔好咁自卑既POST
其實我就係嗰個自卑既人，搞成咁自己性格都佔好大原因

求仁得仁啦

冇野搵野嚟搞

我自己間中都會去望下ex個fb睇下近況
亦有留低所有ex寫畀我既信同禮物（封存）
咁又點？

當純粹八卦下又好
見到ex過新生活同開心自己就安心
可以全心全意對現任好

好彩我現任唔似你咁小器

對人仲有留戀同對人嘅基本尊重唔識分
唔通分咗手代表可以當人波咁踢咩

就字面睇 樓主男友似關心個EX多啲
女仔嘅安全感好重要
男友連咁都唔肯做
女方點會有安全感
樓主講到明個EX 係有暗示 但係男友就咩都唔做 仲可能好enjoy
現任會點諗

收嗲啦 臭雞
自己痳撚煩要求多多
條仔依家順你意 你又唔開心
諗依樣諗個樣

完啦好嗎

希望樓主睇到好好反省下

點解咩都只係喺你自己角度諗先？
咁你愛嘅係自己而唔係你男朋友啦。

btw,支持你咁做，等你男朋友快d睇清你真面目然後同你分手

其實Del左fb佢都會諗起條女
咁做跟本好無謂，反而多左件事令佢記起

信心真係垃圾嚟
諗下點令佢愛你愛到死心塌地好過

人地乜柒都無做
無啦啦del人fb嘅原因係乜
除左係比人迫之外
點解要無啦啦del人fb

0/10

發還重作

同我女朋友一樣 自卑 覺得男朋友係世界唯一
我都想我女朋友對自己有多D信心
唔相信我咁易比其他人搶走 OR 自己留唔住我

試下掉轉係男人開POST講條女唔肯DEL EX個FB睇下會點

犯法野千期唔好做

del 唔del fb 唔係重點
重點係, 我係男人, 我唔鍾意受人控制, 我唔想del 就唔想del, 你一句叫我del 我就要del? 咁我仲係男人黎ge?!

咁如果你個ex過得唔好呢？
好似樓主條仔個ex咁，日日叫晒春，又話掛住條仔呢？
分咗手就冇關係嫁啦，八乜鬼嘢掛

要del就del晒祖宗十八代，剩del佢一個同攻擊佢有咩分別
係其他人fb都會見到佢資訊，咪又係手痕禁入去睇

臭雞

安全感？大晒呀？

女人既安全感同人大釋法冇乜分別

原來連登咁多感情專家

我覺得感情不嬲都唔係一種咁神聖嘅嘢
因為有感情先會妒忌 先會變得不可愛
其實你依家都sense到因為呢件事雙方出現不快嘅情緒
不如直接攤開講清楚

我自己就覺得del曬ex嘅一切係對新一份感情嘅尊重
雖然我冇逼自己男朋友del曬
但我每次都直接講明我見到係會有負面情緒
而我自己係會將所有嘢del曬先再開始另一段感情

通常對ex仲有留戀先唔會keep個ex嘅IG/Facebook.
唔通你會想睇住你鐘意嘅人同其他人嘅親密野咩。

如果佢都可以好坦然咁公開關係，根本就唔需要擔心。

老實講，要搵實有方法搵，想留住人係應該做好自己表現得大大方方，好過做呢啲野。

比你更幾過份嘅港女都有
其實你都算正常

果d每一分鐘都攞ex黎講
guilt trip男朋友嘅港女更加可惡

咁即係將自己價值觀硬套落人哋到囉
「就字面睇 樓主男友似關心個EX多啲」只係因為係既價值觀係咁，唔代表佢男友都係咁，「女仔嘅安全感好重要 」咁男方覺得不被信任既感覺又唔重要?「男友連咁都唔肯做」都只係你既價值觀，佢可以嫌麻煩，可以唔想對任何人都咁絕，唔想節外生枝，大把理由唔想去做，咁又邊個體諒佢呢啲感受?「樓主講到明個EX 係有暗示 但係男友就咩都唔做 仲可能好enjoy」咩都唔做就係最好既處理方法，重要誅心論屈人enjoy?學樓上話，係唔信既坐監都怕佢轉基

所以我見到啲回覆都cls，

就係你呢啲麻煩友迫男友做無情既人，請問有咩謂？對自己有自信啲啦，男友宜家又唔係出軌，其實敵不動你不動先係上策囉

同意
我相信一段關係裡面大家都要俾到對方安全感
樓主無安全感 咪會逼個男仔del fb嚟拎安全感
呢樣係唔好
但同時個男仔明知個ex仲鍾意自己
明知女朋友覺得唔開心 無安全感
真係愛佢嘅就自己做翻啲嘢啦

可能我自己都係醋罈啦
我覺得樓主無問題喎
係要求男朋友unfriend嗰度做得唔夠委婉啫
對ex無感覺做乜要留啫
佢唔想傷害ex
但咁會傷到我
做乜要咁在意嗰個曾經傷害過你嘅女人
咁我又算啲乜？我就唔重要？
樓主係做得核突咗啲啫
出發點或者諗法都無錯

呢啲臭閪真係好撚煩

我有講呀
我唔係唔講然後自己發嬲喎
我有表達我睇到唔鍾意 想佢DEL
當然 我明白我係唔應該控制佢DEL唔DEL
咁假如對方唔肯DEL
即係迫我一定要大方接受 咪一樣係迫
個個淨係屌我

個男朋友比人逼迫, 唔通又會有安全感咩
而家得女人要安全感呀?

你ex知道你地址會搵到你，你唔搬佢有可能搵到你我好冇安全感，你有責任俾安全感我，所以你要搬屋，唔係就唔係真係愛我

我同現任啱啱開始嗰陣直頭叫我關心人
因為ex有少少情緒病

當然我就唔方便再干涉人既生活，所以都冇再聯絡佢

但呢件事令我更加信任現任
相處得舒舒服服
開始到未試過嘈

講到底咪又係自卑
覺得自己不如個ex

我覺得，個男既根本無忘記過佢個ex。
大膽點講，佢搵你公開個關係其實係想激個ex。報復佢派帽嘛！
你del埋佢，佢咪無得威囉！
大膽點講，佢唔係真心愛你，佢當你報復工具同水泡!

已經唔係你呢件事自唔自私既問題，係你以為你新男友真心愛你先係問題。
我覺得，佢根本唔愛你。趁剛開始，快斬纜啦。

佢已經公開咗關係，已經讓步，你既讓步又喺邊?

每個人都有佢嘅過去
佢係由每一件佢經歷過嘅事所組成
包括佢每一個ex
delete左fb/ig唔等如delete左佢嘅記憶佢嘅感情
如果佢要搵返個ex
你估delete左social media就會搵唔到咩

你有負面情緒你嘅妒忌係因為你嘅控制慾所產生
唔好將你自己嘅自私冠以一個神聖嘅愛所以有妒忌

Agger
對個ex冇感覺點解del完要唔開心先cls

所以大方既人永遠都係最後既勝利者
就算本身好小器 只要識扮大方就嬴晒人心

佢個ex成日喺度叫春搏復合
係女人睇到都眼怨啦
重要個男朋友緊張ex嘅感受多過現任感受喎

就係唔想對人咁絕，係待人接物既價值觀問題，唔等於重有愛情架喎

小朋友咪學人拍拖啦

所以個舊男友根本就係愛個ex。個心根本唔係樓主度。

做SP

分咗手就係分咗手連朋友都唔係

好快樓主就會俾人飛
然後日日上FB叫春想Ex留意
最後Ex覺得樓主講得啱
Del撚咗樓主無眼睇

唔開心唔係因為del 左個人
係因為被迫要做一D 野
今日你叫我del 就del, 他日你又叫我del 老母我又要del 老母?

到你扮唔care嗰陣
佢又會質疑你係咪唔愛佢㗎啦
你一開始應該扮男人出post
話逼女朋友unfriend個ex
成班連登巴打實支持你
然後又講到條女唔unfriend個ex係有路咁
你錯在一開始講畀人聽你係女人
所以就畀人喺連登插你小氣

咁係你既價值觀，唔等於人哋一定要同你一樣

安全感除咗人地畀最大部分其實係自己畀自己

樓主呢個case 就算男友乖乖del 咗contact佢都唔會覺得安全
一樣會走去睇人地ac post啲乜
然後懷疑男女有無同佢暗中聯絡
或者好似自己咁暗中偷睇人地啲post然後遲早食回頭草

個關鍵係樓主唔了解自己有責任

都有呢個因素
今日你因為安全感要我做a,難保聽日唔會用同樣理由要我做b,後日要我做c

感情永遠都係咁架啦
用理性分析唔WORK架
拍拖一定係有得必有失
要睇值得定唔值得
琴日女朋友點醒左我 拍拖係唔應該咁自私
自私從來都係由自己出發 睇你有幾想維繫呢段關係而為對方做
唔為你做唔代表唔愛你 只係可能覺得呢樣野微不足道 怕比人管
佢唔為你安心而DEL 佢自私
你唔肯大方接受佢性格唔想咁絕而唔DEL 你自私
所以最好既處理方法係學習尊重人地
自卑係一種慣常性格
佢會影響你好多野 仲會影響埋你男朋友
所以你地既問題係在於 兩個頂到應一應 同埋你性格自卑

唔畀人分咗手做朋友
我咪唔畀你做我女友囉
咁撚簡單

淨睇字都feel到嗰種港女霸道 無理

在乎咁多形式上嘅嘢做乜啊 知道佢宜家鍾意嘅人係你咪夠

笑死
係呀有咩都唔好上黎兒登問感情嘢叫人俾意見

拍拖拍到你咁冇信心
對自己又好 對男友又好

你都係單機啦
你男友都冇回應ex....
做多左

而依種理由去叫男人做乜乜乜, 係會令到個男人覺得好討厭

安全感從來都係自己比自己嘅。要依賴人哋比你咁你自身能力都有問題。獨立啲啦，你有無夢想或者才華呀咁，積極發展吓囉。人生只有一次，努力自我進步仲好啦。到你足夠好時，睇返轉頭，其實愛情只係人生的一部分咋。

琴日女朋友點醒左我 拍拖係唔應該咁自私

你條女當然咁同你講, 咁佢先可以從你身上拎到著數

呢個就係男人既安全感，同一個理由根本係莫須有，點知要我做到咩地步先罷休?

咁我都覺自己太自私

係呀
佢話我返工太得閒 亂諗野又亂咁睇野
叫我報下興趣班唔好做廢人喎
仲話點解咁唔鍾意佢EX都係要上FB睇佢POST乜野
原來一開始就錯左 我唔應該發現佢FB的

逼人DEL係做多咗
不過佢男朋友都唔識DO唔識去避嫌

女人係無止境得一次, 就要永遠就
你一定要由一開始就要殺死, 否則女人係會得吋進尺

唔覺樓主有錯
仲留fb做咩

咁你衰

其實你冇錯...點解要比佢話係廢人？

人哋有人哋既待事原則，冇出軌既話根本唔需要改變自己既原則去「避嫌」，何況呢個「嫌」可以去到邊個地步冇人知，一陣樓主要佢改電話佢又要識do避嫌?要佢搬屋等佢ex搵佢唔到又要識do避嫌?

我問佢
你唔DEL，OK
咁我呢，有咩方法令我好過啲?
佢話 : 你唔好睇唔好諗，搵啲野做下

大家價值觀唔同，講黎無意思

老老豆豆，覺得你男朋友比你更自私更自我中心，唔識諗點解你會咁做，就一味識得話你。
佢話唔想del個解釋根本好牽強。
你仲想同佢一齊嘅話，你可以做啲嘢去遷就番佢補獲嘅...
但會唔會徒勞無功就唔知啦

就係價值觀唔同要互相體諒，而唔係迫男方接受自己嗰套

連登仔帶風向
好明顯樓主男朋友仲好緊張個ex感受啦
如果真係冇哂野當佢陌生人點解咁抗拒del fb?
分分鐘樓主男朋友都係利用樓主向個ex示威咋

樓主嘅不安感可以無時無刻咁出現
唔通樓主同ex食過麥記就以後唔可以食麥記

其實為左fb呢啲芝麻綠豆野要嘈咁耐
又要花咁多特登走去stock人fb真係會顯得你好得閒冇煩惱
去stock另一半既過去真係一個自己搵野黎煩既行為
無論過去係點你睇完都唔會開心

的確佢做唔到啲咩令你好過啲
因為呢樣係你內心既問題

你呢啲POINT
佢喺我第一次提出既時候已經講左
就係因為咁 我當時先STOP左無迫佢
因為當下佢係說服到我既
但第二次 佢都費事再講直接DEL左先
但DEL完就表達不滿咁解

你呷醋係正常
但有一樣野你永遠改變唔到
就係你男朋友曾經好愛呢個女仔
呢個女仔對你男朋友既影響你永遠做唔到
人係唔同時間拍拖既心態根本唔同
如果你真係想完全取代或令佢消失根本冇可能
你應該做既係尊重佢呢段關係
你可以同佢計畫下你地將來
而唔係掉晒佢同前度既過去
當有朝一日你男朋友可以大大方方同你傾呢個女仔
佢先係真正放低左
而你咁樣逼佢 佢永遠唔會有呢一日

可能樓主男朋友都係當佢水泡

樓主係咪覺得
你O既說話, 你條仔一定要跟
如果唔跟, 就迫都要迫到佢跟?

痴撚左線咩
Del左就由佢
你條仔既然都決定左做
點解要後悔

真心其實係咪妳好想傷害佢EX啫？
人地都del咗然後妳叫人add番
係到底天真定攻心呀

咁我都好理解到佢感受，因為佢知道理上你唔會再信服，所以有啲晦氣咁del咗佢

爬文啦 我無叫佢加返
佢自己假設 "如果我俾佢加返" 咋

點睇男朋友肯del唔肯公開

唔想俾人知佢拍拖

姐係原來我做咗我唔想做緊野
連唔開心嘅權利都無？
痴咗線呀？情緒都要你管埋？

樓主無問題,del左你又安心 你男朋友又可以澄清自己,咁點解唔del?

如果一個識做好自己 又對自己同段關係有啲自信既人
以上既野 根本唔洗放在眼內
你真係咁好既話
身邊個個又走得去邊
一切都係因為你自卑又妒忌
強行做啲野證明你地關係穩固
前幾年我都會同意你
成熟左果然覺得真係好小事
睇到以前既自己 原來係咁肉酸

唔係唔俾佢唔開心
你地自己估既野唔好曲解我
我琴晚都同佢傾
有無WIN WIN既方法 係無既
一定係是但一個唔開心
但而家更壞既情況係
連佢EX都唔開心埋 3個唔開心
倒不如我一開始自己受晒佢
至少佢兩個可以開心

大把理由唔做 咁男友肯去做啲咩
男友甚至覺得公開關係 都會hurt到EX
有千種萬樣藉口拒絕現任 原因就係怕hurt到EX
當然就係佢可能仲留戀
假如係佢仲留戀EX 樓主會有咩感受
btw原來以不變應萬變係最好嘅辦法

我自己既情況，就真係怕完全封鎖ex會踩上門
我女朋友都唔care,有時講ex啲野重會好有興趣咁聽

你又岩 講真 你迫我block晒我EX又點? 我有時同個FD出去我都借佢手機黎睇我EX IG
根本要迫根本冇可能

佢既然無同前度聯絡, 留返嘅唯一理由咪因為可以得閒睇吓前度個 Facebook 囉, 佢係比人派帽比人飛嗰個, 可能根本重念念不忘, 樓主強迫佢 Delete 當然唔開心喇.

其實你係同你男朋友拍拖定係同佢班facebook朋友拍拖

垃圾港女
最撚怕人強迫人做野
剩係識講自己想點唔想點
佢要呃你要偷食既
點del點監都會嫁啦
為左自己既私慾妒忌
就加個大一大既藉口
「我愛佢我緊佢」「佢無野就唔怕啦」
為自私辯護，真係屌你老母

所以成長真係好重要

我淨係知你煩撚過閪
我係你條仔就飛撚左你

唔經歷返啲野 唔俾人屌下 點會成長到
我只係經歷緊姐 無野既

真心擺明身有屎
之前我個ex都一直冇del個ex fb, 原因係大家係同事唔想面左左
睇fb見到gathering佢兩個坐埋一齊
我問點解 佢話咁岩姐
然後 屌 綠帽慘執囉

其實我都明你，明明都有女朋友係身邊，點解要咁在乎前度呢啲細位
但你做到果一步去迫佢，只會令佢返感
你本應就同佢傾計時，傾開其實佢咁做，你唔開心，令你冇安全感etc

仆街

真係愛你 尊重你既
係你第一次唔開心既時候已經會顧及你感受會del ex啦
依啲仔 飛得啦

又可能，又假如
因為自己既可能假如就要人就哂自己
咁如果男方同ex真係冇愛情而純粹待人接物既原則而唔del，又邊個體諒男方?重有喎，男方已經行動咗公開關係，但樓主唔滿足咋喎

樓主你自己小心d啦，如果你真心想同而家個男朋友行落去就唔好搞咁多嘢，佢識你之前佢既人生係與你無關，難聽d講句，關你撚事咩。
我老婆都同你差唔多，鬧架既時候竟然會拎我10幾年前追過既女仔黎講，話我仲愛佢，叫我去搵返佢，但個女仔我係拍拖既時候已經介紹過佢識，人地都黎參加婚禮，其實我都揀佐你同你結婚，你已經係贏家，你諗咁多無謂嘢做乜，結果因為哩件事吵到離婚。完
樓主你自己諗下啦

認真 冇做錯

你條仔都on99
載帽仲掛住
真係唔好做男人

你繼續悔氣啦

根本一開始你就要大方啲
對你，對你男朋友都好

大家相處都會舒服啲

依家冇啦啦整撻痢

其實你應該poat多啲合照上fb
等全世界人知你地幾恩愛
依家你造就左個機會比ex私下同你男仔傾

我想講我男朋友同緊我一齊果陣仲會同EX講生日快樂, 我同佢嘈, 佢話會del ex fb, 點知最後都係無del, 好啦, 到我同佢分左手後, 佢竟然del左我FB而無DEL佢個EX FB, 你話係咪好仆街

咁你個CASE誇張啲喎

根據佢既講法
我地一齊左唔耐 未穩定
所以唔想POST相咁高調
萬一有咩差池 DEL相又肉酸喎

老老柒柒, 你唔成熟同自卑係其中一個原因
但唔代表你男朋友冇責任
咁緊張個ex fb, 比著任何一個現任都唔會開心囉

唔del ex= 唔避嫌?
宜家樓主搵到證據證明男友有同EX聯絡咩?
根本冇

你講依D case, 即係直接叫樓主繼續講佢條仔ex

咁你自己明點解啦

你收皮啦，逼逼逼逼乜撚野?

每個人都有過去，你可以選擇逼佢咁做
而你條仔聽你咁講就係佢on 9

一個願打一個願捱 你地兩個都係咁犯賤

如果我條女叫我揀一係del某條女fb一係就分手, 我一定分手, 屌你老母用分手要脅我?我就範我仲係男人黎既?

就係呢d 咁既on9 apps 搞到咁多猜度，不過d mk 妹 狗男女係鐘意俾狗公係呢d app 溝，都抵撚死既，成班on99 哂幾年又俾人屌下咁就冇哂d 青春，諗下自己要咩先同人拍拖la, 唔好忿點解遇埋d 咁既人，諗下自己條線幾咁低

一段關係講既係信任

最憎另一半逼另一半去做一啲野 咁樣兩個都唔會開心 講完

你有無諗過自己只不過係佢攞嚟等ex後悔嘅工具？
就咁睇，你嗰個所謂嘅男朋友真係唔係好愛你

岩吖 其實樓主你要知道 呢d積埋積埋既小事 係好影響彼此既關係 可能你唔知情炸 但你男朋友對你既不滿係會慢慢累積嫁 身為過來人既我 奉勸你一句真係大方d 唔好咁小家 咁小朋友諗法

咁你都唔知佢男友有冇同佢EX聯絡\
有都唔知啦
BTW我地局外人咋
樓主你自己諗

佢男朋友喺咁同樓主強調要顧ex嘅感受

客觀咁講只係代表人地同你男友分手仲係朋友而你唔係
邊個仆街就你地家事了

你同你男朋友都有問題

但你問題大d

屌你 唔好講到自己賴偉大啦
咩你一個受晒佢
根本你一開始唔去介意自己男友既EX就冇呢D事發生
根本三個都唔會唔開心
就係咁簡單

是但啦，依家都無人玩Facebook 剷咗佢咪當做場戲 扮吓sad 俾你睇！

唔通佢地暗地底係IG 互flirt 又話你知？ 係snapchat 儲火又話你知？

成日迫你男友

遲早佢頂唔順,搵個聽教聽話既
之後派帽比你

經歷下啦
衝動 咩都比上哂面 往往都係害自己
唔係要你假 係要學會冷靜 ，要長遠既關係
諗野就要長遠一啲。
以前分手，覺得人地真係好仆街，相處唔到
但好少去檢討自己
同朋友呻，大多都講人地點點點
又好少講自己點點點
你要做既，
係點樣令自己吸引啲：打扮、學識、認真可以、風趣同佢講笑又可以、要學點樣支持、愛護另一半
做到不溫不熱同時又有魅力既話
你好快，會比人求婚添架啦

客套話啫
心入面嗰個句係"我contact list有乜人你管乜春"

哎呀 ，唔小心爆響口添

條ex 成日係fb 挑逗條仔都唔del 好明顯想睇下有冇機會食回頭草啦
你試下掉轉話你ex 成日係fb 講呢d, 連登仔仲唔屌你係雞
唔好話ex 呀，即使你一個男性朋友成日係fb 講埋d 挑逗說話，你男朋友叫你del 佢fb 你唔del 一樣比人屌係雞

咁你又講如果
男方堅持自己原則而唔del
咁樣唔係都等於男方逼 女方接受自己唔鍾意嘅嘢咩?
咁邊個體諒女方

所以樓主呢個post
最錯就係一開始無扮男人

有時都真係唔明點解啲男人會 care ex既感受多過現任

講講下變咗挑逗
有無圖添

講到尾又係女人是原罪
試下樓主係男人
連登仔即刻屌條女係雞 然後勸你中出一千次即飛

同你一齊公開STATUS 仲要特登去UNFRIEND人地
其實都幾肉酸好小家 幾大個人呀大佬
FB FRD 分分鐘點頭之交都唔算 你就係到STALK住人地POST咩
你男朋友又冇做咩去回應人地POST既野 又冇交流
你根本就CONTROL FREAK 條女你控制唔到
就迫你自己男朋友 佢可以因為而家愛你 一而再再而三容忍你
總有一日耐性同容忍耗盡
你會因為你既自私而失去呢個男仔

我屌你老母呀

我就係咁樣讓條女讓足一年啦 傻鳩

ig /fb 唔只ex要del , 一d識左十幾年既都要del

同一班識左五，六年既朋友 出去食團年飯，聖誕celebration, 又屌 ， 屌我唔帶埋佢去

帶閪咩 帶你出去好撚失禮呀

平時一至六 ,每日做足十幾個鐘，番shift日夜顫倒，你都可以無啦啦比說話我聽係咪有第二個

如果唔係怕分手傷害你 我一早飛撚左你條柒頭

原來係咁即係最基本價值觀已經有抵觸
連呢樣都包容唔到真係喺唔到一齊
同埋我講咗男方已經有行動公開關係體諒樓主
係樓主唔滿足咋

都係個句，要有野就Del 唔 Del 都會有架啦。
係真係完全無野就係唔係個Friend list 到佢都唔會深究

屌 你咁講講撚晒啦
唔撚DELETE就有機會同佢EX聯絡?
你D諗法同我宜家條女一樣
我宜家唔係要證明自己清白 為你要證明我有犯錯呀
我係咪要所有通訊軟件比你檢查一次先OK呀?
就算比你檢查完你都可以話「點知你有冇收埋D咩APP同佢聯絡」
你地D女人思想真係有問題

分手囉

有罪假定既思想
唔澄清即係有罪

真理 感情係要靠自己相信自己有吸引力
當你做到吸引到另一半既時候
你已經係WINNER 所有你地關係其實唔會咁易被其他野影響到
即使有異性靠近 你另一半依然會係你身邊
你要擔心既不如擔心下點樣令自己留住個男人
而唔係要佢做D野黎令你安心
一段感情係應該有適當既約束
都係果句 要逼出黎既
可以平心同佢講你唔鐘意個EX點點點 可唔可以點點點
點解你仲會留個EX FB 點點點
如果佢明白你既難處 佢會去做
如果佢只係話睇下姐 咁你就應該信任佢真係睇下
既然佢把口講出黎 你就應該信任 如果唔係不如你返屋企諗清楚

咪就係 我做乜都要比你迫 痴撚線架

Whatever

嗱我意思係話我地都唔知到底人地係點，唔會知有定冇
你又唔係佢條仔
冷靜啲啦

叫春變挑逗 女人既思想

但表面供係冇，我哋都係根據樓主講既討論姐

照你地咁講
拍拖其實完全唔洗管任何野
一個人有手有腳，點管呢？
要同異性單獨出街 俾佢去囉
唔見左幾粒鐘呀 由佢囉
反正係你就係你架啦 岩唔岩呀？
俾最大既自由度同所謂信任就實無死啦

係呀

好恐怖 唉

屌，死港女
如你所願負皮左了
完全唔覺得自己有錯
迫鳩自己條仔做D濕鳩選擇
你條仔就算對EX無興趣都唔代表你有權迫佢unfriend

因為我條女同樓主好撚似 所以我講到好勞氣

你嘅心理都幾複雜
要全世界去就你對嗎？

我女友同佢ex講生日快樂
我知道之後唔多開心都係同佢講一聲就算
佢要繼續咁做我都無辦法 逼佢盞大家更唔開心

冇得勞氣咁多...
有咩不滿咪要試下溝通，拎出黎傾下

分手啦你男朋友根本仲掛住個ex
你係替代品黎咋

其實係架
如果佢堅持呢啲係佢既原則
例如應該有相熟既異性朋友
應該有自由時間
唔同你可以改到佢mindset?
得接受同唔接受
但永遠唔會可以用安全感黎強逼人地改變
但你男友有冇咁做?

懶人包
因為我唔開心，所以你要del ex Facebook.
你唔Del? 咁你點令我開心丫？

除左贊同你之外，你都聽唔入耳嫁啦
咩叫針無頭利？
兩個人關係原來可以咁樣講ge
即係你開心佢唔可以開心
佢開心你就會唔開心
針無兩頭利呀嘛？

你到而家出post都係要人support你要人支持你
咁你又問乜鬼意見？

無聊

唔洗驚 你女泡黎姐 遲早分手架啦

Add就睇路，唔Add就重係關心Ex
玩撚晒

完全同意
先唔講樓主男朋友係咪真係想keep contact所以先唔肯del
佢同ex一路都冇unfriend對方
佢同你公開完就del人fd 係人都知佢比你食住而且小家啦
咩面都冇哂 點開心

咪睇你好得幾耐
男人最憎你呢d 女

Account 一個only

IG, Twitter, Line, Whatsapp 你delete 得幾多 ?????????

屌
幾個鐘無聯絡就已經犯下天條
娶你返嚟仲衰過娶多個老母

文章主旨: 話比大家知自己迫鳩男朋友，然後擺岀一副「我係垃圾架啦咁點丫」既姿態，等到有人認同自己就瞬間自信滿滿。

dat logic

依種男人真係做唔到大事 (男人角度)

因為依種男人可以為女人得罪全世界其他人

之前我同朋友出去食飯
我同3個男仔食 係識左十年既同學
佢一句唔鍾意 我就以後有其他女出席先去
唔會再1女3男咁食 咁又算乜
我無因為咁樣而唔開心 我覺得好小事
咁而家係咪想話係我自己ON9應承姐？

你咁諗 當自己悲劇女主角咁 對你地兩個都無好處

樓主係too long先咁撚多負皮
利申 Ex呢d垃圾仲留contact把撚

我又唔明上面啲人點諗
佢男朋友唔同ex斷絕聯絡 無問題

但明知道個ex中意佢
都照比佢留係自己男朋友身邊？

迫男朋友del呢個行為係有啲野蠻
但我想知樓上屌樓豬個班人 係咪真係咁睇得開？

俾人派帽仲要留回憶

樓上所有話你唔得大方既
都一定係無親身經歷過d咁既事

佢care個ex多過care你呀
醒下啦分手啦

好驚樓主忽然對自己冇信心，驚男朋友仲聯絡個EX，delete埋人地個EX

但明知道個ex中意佢
都照比佢留係自己男朋友身邊？

WTF? 原來D女人係咁諗野 留個FB = EX係男友身邊

原本你男朋友可能已經真係無野
咁比你撩兩撩反而仲回憶返同ex 既野
帽完都對個女仔有所牽掛 佢一定同佢真心愛過 你就將佢推多兩下比人

如果你認為呢啲係你既核心價值觀，你可以揀唔讓步，你讓得步就證明唔係你核心價值觀，但一啲你唔認為係核心既價值觀，唔代表人哋都同你一樣覺得唔係。再者del fb呢件事你男友都讓咗兩次步，一次係公開關係，一次係del，雖然黑面但都照做，問題係你仍然都唔滿足

我支持樓主
唔明點解可以keep住ex既contact
一係你男友冇愛過
一係你男友仲有留戀
如果話都唔會再有交集，冇必要
咁其實都唔會再有交集，點解要留fb係到？
話覺得hurt到人
其實都唔會再有交集理得佢，仲點係當初係條女派帽點解要為佢著想？
我覺得係你男友有留戀囉
調轉黎講
如果佢冇留戀而又愛你緊張你
自然會del左個ex fb

有佢fb同喺佢男友身邊差好遠喎
唔通del咗就會斷絕到佢哋聯絡?
呢個行動本身就冇意義

其實我幾年前同男朋友啱啱一齊嗰時
我都有咁做過
男朋友見我咁耿耿於懷
就毫不猶豫咁unfriend咗ex
到今日我share呢個post再問返佢
佢都係堅持當初嘅答案
同我講佢無唔開心、無介意我有咁嘅要求
而我都今時今日追post
回想返當初要佢unfriend ex facebook
都重係覺得自己無錯
因為問心我真係好介意
無辦法扮大方

你男朋友介意到咁
其實可能真係無想像中咁愛你
又或者佢係愛你，但更加愛ex
分咗手都重咁重視ex嘅感受
你喺佢眼裏面真係唔算得啲乜嘢

重點

如果撩兩撩就番去咁條仔都唔值得要
咁不如直接分手由佢地係番埋一齊

都係嗰句，呢啲係你自己既價值觀，唔代表人哋男友都要跟你個mindset行

係連登叫春只會比人屌 屌你果d仲可能係毛都未出齊嘅青頭

但係而家你地兩個都輸喎

你地成日話 係你既就係你既
若然真係屬於我 就算我做左呢啲野 最後都會係我啦
咁又講唔講得過去

根本佢del完但我都無開心感覺既嗰一刻我就知自己錯左
但已經覆水難收啦知道嘛 咁仲可以點姐 你地又答我唔到

價值觀唔夾咪分手囉

我唔係唔滿足，我好感激佢為我做既野
我係問緊，我知道自己唔岩喇，
但已經做左，咁而家可以點做先唔惡化？

post都無追就咪留言啦
ex成日搞埋啲小動作喺度叫春搏復合呀
喺女人都睇呢種ex唔順眼㗎啦

每個人對過去嘅價值觀都唔同
你拎自己同人地比較有咩意思？
原來唔del ex Facebook 就 = 唔愛現任？係咁樣計？

講真而家Facebook都冇人用啦，仲咁介懷，個男仔心入面都覺得唔好受

冇所謂啦,你都好快會成為佢EX
下手又可以大條道理叫佢DEL左你FB
(之前都係咁啦,而家唔係唔DEL啊?)

你唔好再搞呢件事等佢淡就係最好既做法

有時唔係唔做就等於唔愛 唔好咁害人啦
或者係唔想比人管 逼佢做到咁絕
同佢性格有衝突
你個視線放落ex
佢既視線放係成件事
不過唔係當事人都唔好評論咁多

邊到睇到得女人要安全感 依家咪就係講梗樓主做錯咗 但如果當初兩個都肯為對方諗多少少 最後都唔會行到咁極端嘅一步

樓豬係嗰啲
人地做又錯 唔做又錯既女人
乜都你講曬 要你贏曬
好撚柒煩
西方國家既女人真係好少會咁

屌我都想知呀，係咪真係咁睇得開

好明顯係你男朋友有問題

佢點會肯同你一齊虐待自己？

樓主唔鍾意嘅係男朋友重咁緊張個ex
緊張個ex種多過佢
咁真係無問題咩？

個分別係，係你既可以因為一啲事件而變成唔係你，但唔係你既點做都唔會係你

都無野可以做 點答？
不如唔好再提 繼續拍拖咪算

重點係你條仔乜都無做
佢發春咪由佢發
理撚得佢
關我撚事
你條仔乜都無做嘅情況下
做乜要對號入座？
有乜好怕呢件事

我都試過女朋友私自del 我fb入邊 ex女友既相
del完就出事 ex搵到上我公司喊住叫我出黎
我就唔知發生咩事 全公司以為我衰人一腳踏二船
真係想死 事後同ex冇事 同女朋友就散左
女人真係好恐怖

仲要個EX瘋狂對自己男朋友叫春
調番轉性別諗啦, 有隻狗公日日對住你條女叫春呀, 你條女話由佢啦, 大男人連登仔忍唔忍到呀?

你EX點解要咁大反應

邊到有緊張 唔鍾意比人迫唔得？
如果keep個Facebook 叫做緊張現任多過ex，不如調番轉佢keep你Facebook 日日同ex出街啦

係你已經判死咗佢緊張ex多過樓主
可以係性格問題，待人接物原則問題，唔中意俾人管，好多可能性，但你就一口咬定佢係緊張ex

你個EX痴撚線

連登仔好大愛架 周不時都有人畀人帽左上來叫春

無架 互相傷害已經做左
呢件事會係你地段關係永遠既一條刺
就係咁💁

其實我真係唔知男朋友個ex仲喺唔喺佢friend list
我知佢以前好愛個ex，一齊幾年，人係有感情有回憶，如果佢完全係理得佢死咁既態度其實我會覺得係另一個問題
佢個人而家同我一齊，對我好好，咁就得
佢同frd食飯，我唔會問係邊個更加唔會理男定女
相反我要同男性朋友單獨食飯，佢都唔會理，但大家都會自己講聲，有交帶唔會唔見左人
咁樣大家都舒服

我真心唔明啲人點解會覺得有權管住另一半唔俾佢呢樣唔俾佢果樣
點解會覺得對方會甘心俾人綁住都唔反抗？點解會覺得對方應該就晒自己？
如果佢個心唔喺你度、個人花fit既話管住有咩用？

首先我覺得你無唔啱既
唔想惡化咪唔好再討論有關個ex既野囉
但好大機會個ex都係最大贏家
你唔提 你男朋友都硬係會提到佢

男朋友唔unfriend ex嘅原因係怕ex唔開心
但就一啲都唔諗下樓主會唔開心
重要樓主已經講過自己好介意好唔開心
咁重唔係緊張ex嘅感受多啲？

你都幾撚煩

樓主你係咪3十幾歲? 咁撚似我個FRD條女

咁任你講
我都可以話唔食個女人啲屎尿就係唔愛個女人

睇咗咁多人留言
既然你覺得男友咁唔在乎你感受，不如分手啦

欣賞你咁成熟
但真係做到咁成熟既有幾多個?
人始終都會有私心
不過講到尾係你既就係你既, 要留既人唔會走, 要走既人都冇得留, 呢D野冇得強求

真係唔成熟, 有fb唔等於有野, 你迫佢佢會好反感, 遲早散

睇返上面啲港女
都係貫徹返港女嘅風格
把口就話係緊張男朋友
但係講講下就變咗要證明監控男朋友係啱嘅
就算迫到分手都要做
其實咪又係愛自己多過愛男朋友

一句自私就大撚哂
咁你男友同你講想唔想我開心，想既就俾我口爆吞精，
咁你得唔得?

收皮啦屌你老母

痴撚線 派帽仲做朋友

另外 如果自己條女真係咁介意
換撚左個fb account 都得啦

上面都講咗有好多可能性，而你就一口判佢一定係緊張ex，就單憑你主觀感覺，男友都可以因為俾人管俾人控制而唔開心架喎

可以理解樓主可能係出於愛呢個男仔先至唔開心
男朋友想令樓主安心 公開STATUS
我老豆老母玩FB都冇寫住MARRIED TO邊個邊個啦
咁係咪又代表唔愛對方先
其他巴打講得啱 SOCIAL MEDIA係朋反 現實佢地又做過啲乜?
最好佢男朋友除咗食訓屙 其餘時間都比樓主OCCUPY晒 係咪咁先滿足?
而家愛你 大過佢自己既感受 但如果樓主KEEP住咁樣唔改變
一有呢啲事就: 你係咪想我唔開心 唔想你就XXX
愛係會消磨架囉

身冇屎怕人監控
愛自己多過愛男朋友有咩問題

咁不如講下點解男朋友有兩個選項
佢要揀一個保護ex而傷害到現任嘅選項
咁樣係重視？

On9 係你嘅就算女神溝佢都唔會走，唔係你嘅就算豬西佢都會偷食，但而家你就俾曬位人入囉，等散啦

你冇錯，連登仔最鍾意叫人理男友感受，但如果角色調轉左一定正負評調轉，一段關係在於互相理解，如果呢個係你心中好嚴重既一條刺，咁你死忍又可以忍到幾時呢？最後都係分手收場，如果佢連派帽比佢既ex都放唔低，佢鍾意你極都有限啦，佢只係唔想單身者

你咁唔like 咪分手囉

果陣佢個EX本身有個正印, 後來走去溝我男友, 點知正印發現, 迫佢地分手
所以我男友念念不忘囉

唔係保護ex,而係保護自己既感受，唔想俾人管／控制／干擾待人接物既原則，又得唔得?

你邏輯係咁，愛就要放棄所有野先係真愛，唔係就係唔愛

問題唔係del唔del 逼唔逼
係你地柒在兩個都要唔開心
起碼要比佢知道del完真係滿足咗你
表現到你真係會開心左 愛佢多左
搞咁大壇野 叫做為你妥協
你仲黑口黑面跟住唔開心
撚狗都識獎翻舊骨頭啦

諗唔到唔del既理由 分明就仲有愛啦 畀人派左帽先分手啫

其實明你心情
但係你真係用錯咗方法
而家大家都唔開心又何苦呢
有時候都要講信任架嘛

咁如果佢呢個係原則就應該講出嚟
但男朋友同樓主講明
係希望唔好傷害ex
呢個point你係咪追漏咗？
再者，唔係我判咗佢男朋友緊張邊個
而係佢男朋友嘅做法
令樓主覺得不被重視

既然你話 del左唔等於斷絕聯絡 咁點解唔del？
再者 你同唔同意del facebook能夠減少一個聯絡渠道先

我由第一頁追到宜家啦
冇追POST係你下話
你知唔知樓主自己主動入人地EX FB睇人地D野
睇完又要唔開心
人地男友根本就冇感
係樓主自己睇完唔開心又要男友delete人呀
我係第二頁/第三頁已經開始留言啦

忍唔住留言 你呢d女人真係抵撚死
自己攞嚟衰 自私少陣得唔得

我冇迫亦唔要求佢男人/任何人跟我mindset行
我只係話比樓主知我覺得佢男友咁既態度似係對ex有留戀
請你搞清楚 再睇清楚我行文用語先

再同補充多幾句
見好多人話唔通唔del ex fb 就等於樓主男友唔愛樓主
我同意嫁
但呢啲野邊可以黑白分別 係輕重分別囉
而家係ex唔係朋友喎
其實如果男友冇諗住同ex再有交集 咁即係唔係朋友係陌生人啦
咁為女朋友del一個陌生人有幾難？我真係唔係好明
如果話樓主死都要佢男友del一個好熟既女性朋友fb就話自私姐
del陌生人fb好難？咁即係陌生人重要過女朋友囉

咁咪即係待人接物原則，唔單止ex，可能同其他人都係唔中意做到咁絕，只不過今次對象係ex先針對咁講

飛囉咪睇邊個傷d

成日loop

低能

因為宗教上既野分開 同佢平時係冇野正常男女朋友
佢係耶撚 叫我信教 一個星期迫我番去兩次聽耶穌唱歌
我又真係唔相信呢D野 試過幾次頂唔順所以同佢和平分手
做番朋友 叫佢搵番個同佢有理念既人一齊
佢仲係鐘意我 但我就因為宗教對佢已經冷淡

咁即係男朋友表達都有問題啦
無人知你講嗰啲嘢係咪男朋友嘅原則喎
而家淨係知男朋友講出嚟嘅說法係要保護ex嘅感受

唔同意，有心偷食del唔del都一樣

留返比樓主自己解決

同感 天蠍座既人係咁
自私行頭 小心

所以男友自私就可以
如果有一方妥協 我希望係對方有咩問題 聽你講到咁大愛 到自己咪一9樣

啱啊 唔識做女人
呢種女人係唔可愛

我覺得個男人會諗 而家都同你一齊左 點解仲要我令人地唔開心 唔通你有個名份仲唔夠？

咁你咪即係將你既想法，套落人哋男友到估佢既諗法囉，你係咁覺得唔代表人哋男友都要咁覺得，如果佢唔係同你一樣mindset,咁你成篇既推論就fail咗

同埋男人覺得點解你要我做一D無意義的行為
唔單只無意義 仲會令人覺得好小家
仲要係被你迫我做 下次你又要迫我做D乜?

起碼佢有公開關係，最後又del埋，呢啲又唔列入你考慮之中?定係你一判咗佢死罪，佢就做乜都冇用?

屌耶撚真心痴線

依個post 可以睇到樓主將個洞越掘越深..
本來無咩野，講講下又認錯，講講下又send 個post比男友...

其實男友除左話唔想影響到佢EX既情緒之外
仲講左幾個理由
話無啦啦咁做，佢EX會點睇佢呀
又話可能會引到佢EX更加搵佢問咩事呀
公開完一排又DEL埋人 話我好似串緊佢EX咁

總括黎講就係因為唔想影響EX既情緒
唔想影響EX對佢既睇法 唔想搞咁多野
搞黎都覺得無用 要搵都搵到 總之佢咩都唔想搞
但就想我控制到自己唔諗同唔睇最好包容埋
我都好累了

你成日話KEEP住FB唔代表你唔愛我
DEL左都唔代表你好愛我
我唔知真相係點樣 但其實無論點講都好
你都會覺得我先入為主 覺得你仲CARE個EX
但事實上你所有唔DEL既理由都係同EX有關

成個POST都好嘈 兩種價值觀 傾唔埋冷
如果真係咁易改變一個人既價值觀 呢個世界就唔會咁多人分手啦
改到咪改 做到咪做 做唔到咪講出黎 講完出黎唔舒服咪發洩 發洩完咪習慣
兩個人一齊要搵到完全合拍係好微機會
睇你想WIN左場交定係留住段感情
真係可以接受另一半先係真愛

如果維護原則=自私，咁你咪離開呢個「自私」既人囉，冇問題架，如果拍拖男人連核心原則都要退讓，咁難怪香港而家咁女尊男卑

係你雙重標準咋，同一邏輯我做就係自私，你做就係真愛，你諗既就重，我諗既就輕，但就明明解釋唔到有咩分別

你都On9嘅
你係我老母咩
我老母都唔撚管得我啦
你當你中共呀
做乜撚都比你監控
飛9你囉咪

睇下上面有幾條港女已經變撚咗係叫樓主分手
港女為咗證明自己有操控權係啱真係寧願分手都要做
邊撚度係為咗大家著想㗎
講到尾就係要爭到兩敗俱傷先安樂

依加問題唔係樓主大唔大方

係佢男朋友冇心避嫌

唔聽你話 唔Del 又話無安全感唔開心
聽你話 Del左 你又話要唔開心

你想點

佢地只會問：有咩嫌要避？

你男朋友好識玩心理
明明係佢令到你唔開心
都可以最後令你覺得係你唔啱 係你錯 係你小氣
同時又無斷絕個ex既希望
一次過拖住兩個女人既情緒

分左手 段感情就完左 所有野只係回憶
拍拖係要互相尊重同遷就 你地話樓主自卑累事 咁樓主男朋友係咪應該做返少少野幫佢提升信心 安全感係雙向 樓主自己當然要學習對自己有信心 但佢男朋友明知個ex係fb叫春話掛住自己 自己女朋友唔開心都唔理 仲話del fb係對ex二次傷害 試問樓主點對自己有信心

拍拖唔係自己覺得ok就得 要顧及對方 將心比己 自己伴侶仲follow ex 而個ex擺明仲中意自己 你開到聲話唔舒服 唔開心 但佢竟然緊張個過去左既人多過自己 真係接受到？

如果呢件事係男女調轉 連登仔一定話條女係雞 對舊既仲留戀 想俾帽人戴

佢講得啱喎，冇啦啦del人，個ex搵佢問又係煩。公開關係然後再del ex又好似窮追猛打咁小家，你最多話你男友要面，而唔係愛唔愛既問題

睇到D人跪又拜又捐錢
小學生都捐想問佢幾歲俾人洗腦
我發覺耶撚都係冇朋友既一族人
以後聚一齊變成所謂既信徒

樓主男朋友係del咗
但佢拒絕咗樓主幾次先肯del
事後仲要唔知因為del咗ex定因為比樓主咁逼而唔開心

顧形象有乜問題?你女友要你當街跪佢你又ok?

就咁睇呢段 我唔明點解咁多人負評你
俾我都會咁做 成日打d野黎勾下佢咁算點？

而你男人又咁憐憫ex 話咩插佢一刀 仲take care佢
我覺得你今日狠心d係岩
忍一時激鳩親自己
退一步益撚埋人地 俾我都全面封殺佢

食屎係用你個邏輯姐，我就冇食開，所以咪唔認同你

同埋話你唔信我乜乜柒柒

真心既
你唔care既 一早del鬼左佢啦
留返係到把撚咩

願意為左條舊菜而影響同自己女朋友既關係

明眼人都知咩事啦

拍過幾次拖嘅男人，點都會有一個唔再係女朋友，但係又好重要嘅女人係心入面。

個男人雖然唔係想翻撻，亦都知道兩個人再無可能係埋一齊，但就係對呢一段感情同呢一個人有一種特別嘅感覺。

可能有時候生活不如意、有時候同你嗌咗交，只要當佢拎返當日嗰段回憶出黎回味下，就好似食咗粒好甜嘅糖，個心得到慰藉。

身為男人，我想同你講千祈唔好挑戰呢種前度嘅地位，因為 你 打 唔 過 。

睇你仲玩fb同要fb公開戀情就知咩事啦

幾歲呀？

我都試過同樣情況
日嘈夜嘈好煩
所以同另一半一齊delete facebook最實際
之後真係無嘈過

即係無止境咁要人一步到位咁做到自己既要求，咁等同單方面既遷就

樓主咪話咗條女喺到叫春囉
一係就堂堂正正爭仔
一係就正式摺埋各走各路
又要想一齊又要扮只係朋友 好嘔心

周埋上面d人攪錯晒重點 係樓豬男友有入面係咪有ex 而樓豬只係水泡 如果prove到男友心入面只有佢一個 佢就會上㴝叫春

你錯誤比擬緊一啲完全唔同嘅情景
簡單嚟講就係打橫嚟

好似我同老母講掉咁啲唔著嘅舊衫
佢就會話"掉啦掉啦掉埋我啦"

所以我好明點解當你再度要求男友del contact時佢會講都費事再講谷氣地直接del咗就算
因為講嚟都蝕氣

所有唔DEL既理由都係同EX有關
咁你自己都心知肚明啦

咁你要諗下係咪真係咁愛佢

你條仔都好撚有問題
到你有日分咗手諗返起 就會一里通百里明

del個對象係ex，同佢有關有乜問題?我都好怕封咗ex佢會打黎同踩上門搵我

不如你收咗佢皮先啦
唔重視你感受
做完又要警告又盛咁

點解你既立場可以咁噁心

同一邏輯，你唔食你女人啲屎尿冇問題，但你唔好話自己夠愛對方囉。

你可以做雞，但你做雞就大大方方做雞，唔好做完雞又要拎貞節牌坊話自己係節婦。

即係嗌完交，要搵另一個女仔做心靈雞湯
比我一定接受唔到

咁講啦
其實喺呢個EX之後 喺我之前 佢都有幾個女朋友
但男友話佢無一個女友會介意佢以前既野/叫佢DEL野
係得我先咁 佢都唔明白我 覺得我好無理
我放上黎 都想佢知唔係得一個咁諗...

當然都好多人企係男友既立場教導我調轉睇件事
有啲point係我無考慮到既，我而家都學到
呢一刻我都唔係好識點樣扮無野由件事過去
我對男朋友好尷尬 係連CHAT都唔敢講野呀
如果打破唔到呢個困局 可能真係係咁先

咁咪睇下樓豬有無咁勇反佢男朋友枱囉

一反枱條仔隨時就返去Ex身邊架喇，不過雖然唔反枱都係

收檔啦 臭雞
千幾負皮呀

即係我係一個睇邏輯既人，你係睇外在既人，就係咁簡單

咁閪等戴綠帽啦
有新女埋身 你條仔即走

自撚私就係你呢啲港女

廿中

其實你想唔惡化真係唔好再提啦
你咁鬼介意佢ex，呢個話題點都係越講越唔開心
專心睇平時佢點對你啦，佢唔想del都讓步兩次唔直接飛左你算數，呢啲你要記得呀

唔駛扮冇發生，唔突登提就得

咁不如咁講呀
其他ex佢又點處理先

我都覺得樓主要分左手行返出黎先會明
而家佢只會覺得自己做得唔好
但諗極都覺得自己邏輯係無錯
唔知點咁

分左手就會一里通百里明

Support絲打 .你冇做錯 如果個男仔因為呢件事同你返面 咁可以放生 同前任撇清關係 係佢嘅責任 佢一日唔del 都會令個ex有幻想 既然分咗手仲有咩值得留戀

都話我不嬲唔駛，因為我唔係用你個邏輯拍拖

仲以為係十幾歲岩岩懂事的小妹妹，先比人食住

為自己開脫冇問題，合邏輯就得，到而家你都係解釋唔到有咩分別

係班連登仔屌到樓主覺得自己錯啫
頭嗰十幾頁都淨係屌佢小氣自私
樓主做法係肉酸
但作為一個女人去睇佢啲觀點、睇埋男朋友嘅反應
覺得樓主其實真係無錯
如果分咗手之後抽離啲咁睇
樓主一定睇得清

拿都話你男朋友好識玩心理
總之講到點都係你衰咁

算啦你只係佢個堆替代品之中既其中一個咋
你同佢對上幾個女朋友係無分別

其實呢種心靈雞湯又無乜大不了嘅，反正兩人現實中都鮮有聯絡，只不過係用個心去回味啫。

不過我覺得與其叫做心靈雞湯，不如叫做遺憾、心結，因為無人會將心靈雞湯記一世，而遺憾……

可能呢個就係『 閉起雙眼你最掛念誰眼睛張開身邊竟是誰』呢句歌詞出現嘅原因

咪ff咁多啦 毒撚

講得好岩
有時間不如裝備下自己
Stalk人stalk一陣好啦
做少陣無謂野個人會快d成熟

只要佢ex一日唔出手
妳根本唔需要放佢在眼內

大把針係兩頭利啦

例如你想綑綁男友 佢del又死唔del又死

你正臭雞呀

唔好再覆佢啦
佢要懶理性
覺得樓主小鳩氣
根本回覆都無用
覆佢都係嘥時間

冇問題
之前都比ex 選擇要我定佢老母
結果佢登報脫離關係再趕左條死廢老出街

好心你啦，一直引導人哋向分手嗰邊睇
冇證據又屈個男對ex有愛情感覺
其實原因又無視

其實唔係咁多人鐘意咁斷絕關係法

因為做唔成情侶，之後都有朋友做，以後分分鐘成為佢前途嘅少少助力

不過講嚟都浪費心機，妳可以繼續妳嘅唔開心

我反而唔明你最後嗰句既思維
「怕封咗ex佢會打黎同踩上門搵我」
所以你唔BLOCK EX係因為怕佢搵你
並唔係你上面所講既處事原則 唔鍾意咁絕既理由
不過你都係估我男朋友點睇 我同你都唔知實質係點

係你ff我係毒撚咋

你男朋友醒呀
咁樣做又tum到你
又激到個ex
一舉兩得

同意呢個諗法好嘔心
乜撚野打唔過
咁撚回味舊屎咪翻撻囉
定係人地唔再show你咋

又多幾條港女叫人分手先下手為強
笑撚死
可能最初根本乜事都無
而家自己被害妄想就嚟害返自己
個Ex真係要多謝佢哋

終於有人講出嚟
女人做乜嘢都係臭雞
如果樓主扮男人出post
到時就屌柒條女唔unfriend ex
條女係臭雞
總之女人全部都係臭雞

就係唔識分先信你嗰套
又話顧形象唔係真愛
一陣又話要分輕重
你唔俾形象係人哋既重?

痴撚線 依家分明樓主條仔個心仲有個ex啦
唔係既話條仔點會咁介意del一個唔關重要既人既fb呀???

利申：我乜都無做過 條仔都係番去搵佢個ex
因為佢根本當我係水泡 最後發現都係唔捨得個ex囉
臨走個陣仲同我講佢有幾愛佢個ex ,想同佢結婚etc

連登concept: 所有女人=雞

唔應該叫人分手
但要有條仔打蛇隨棍上, 用呢件事做藉口吵大獲/分手既心理準備

其實一直講緊佢地兩個自己係咪鐘意對方 就係咁簡單

唔係得我一個咁睇
你自己可以有自己睇法
你覺得男朋友無問題
點解我又唔可以覺得佢男朋友有問題？
而家得我一個覺得會分手？
一早已經有人講緊啦
淨係揀我嚟覆
呢啲就係你嘅理性同埋邏輯？

所以我話理由可以好多，我只係舉一啲出黎
而唔會一口咬定佢係對ex有意思
況且根據你講既佢都肯就你讓步
佢都係人，會唔開心，但唔開心都肯為你做先係重點

咁果陣你條仔同佢分手係邊個提出?

你同返打唔贏舊屎嗰個講吖嘛

我前度同我就仲係好朋友黎，不過大家都好清楚唔會再一齊返，你要覺得嘔心咪自便囉

定還是係，你都打唔贏你口中嗰舊屎呀

點解小小事都可以化到咁大,我真心覺得你冇野搵野嚟嘈

而家有班姊妹教你點將被害感覺無限放大
繼而叫你先下手為強做分手先嗰個
有班仔就教你點樣令大家舒服啲
可以持續相處落去
你自己諗清楚邊個害你邊個幫你啦

睇到都想嘔

過千個負評咁撚勁

下 唔係好明
我唔知佢男朋友點覺得啦
咁即係佢男友心中個份價值觀/意見/感覺緊要過佢而家現任
咁理性D分析 只有兩個可能
1. 仲在乎ex (正常人都會照顧左現任感受先，而佢男友話因為唔想hurt人所以唔del，即係佢為左唔hurt ex而令樓主傷心/冇安全感等等)
2. 保護自己既感受，唔想俾人管／控制／干擾待人接物既原則(見你其他留言咁講)
呢個都有可能
可能佢真係對ex冇野，純粹個時分左手冇del到，而家比現任搵出黎講就唔想del覺得佢管住曬 <- OK我接受 有人唔中意人管
但我自己就會覺得呢個都唔係管好嚴姐
如果對ex冇野，即係陌生人，咁del左陌生人個fb都叫管住曬
佢男友唔想比人管多於比翻多少少安全感女友 (留意翻係叫佢del左陌生人個fb only)
係咁既話我冇好野講
大家價值觀唔同 諗下係咪真係適合繼續一齊

俾意見就緊係要理性分析
樓主自己都話男友實質點諗係唔知
但你就一味主觀感覺話人哋男友一定係有路
如果樓主俾你主觀感覺影響到就對佢男友好唔公道

其實樓主都幾勁...又唔捨得同條仔分手...
但又去迫條仔：你揀我定揀佢個Facebook.

我條仔 因為佢個ex 不停咁出去同同事飲酒夜浦佢接受唔到
個陣同佢好地地 突然同我講散
原來佢周不時放工個陣走左去個ex間鋪望佢
望望下話想追番個ex

勁多人見到樓主逼男朋友點點點就跳出嚟話樓主唔啱
逼都要睇咩事嘅 又唔係逼佢斷六親
樓主男朋友根本畀唔到一個說服到人嘅理由去解釋佢點解唔delete ex fb
一個無關緊要嘅唔會再聯絡嘅派過帽畀你嘅人 你居然都唔為左而家嘅女朋友delete左佢
唔係樓主逼男朋友做佢唔想做嘅事唔啱 樓主男朋友本身唔想做呢件事已經好有問題啦 除非佢ex係情緒好有問題郁啲要生要死嗰種啦

佢一早就畀開頭屌佢班人影響咗啦
幾時輪得到我呀
戇鳩少陣啦
唔想再覆你呀
你留多啲言
努力啲影響樓主
等樓主接受埋個ex咪得囉

其實無話邊個錯
樓主想男朋友block咗ex好正常
男朋友話想keep facebook friend都唔係無道理

拍拖就係講磨合同體諒，如果互不讓步得返分手呢條路

你同你男朋友行左幾耐到?

其實最尾嗰句就係我exactly 想講既野
唔係冇證冇據一口咬定佢保護個ex
反而要睇吓係咪核心價值觀有抵觸既問題

你班仔就梗係想一邊又掛住個ex
一邊又有個咩都唔介意既現任啦
自私L

你現任唔介意係佢既事
唔代表介意既人係有問題
你可以話係唔夠大方, 或者唔夠成熟
但對某D人黎講就係著緊既表現
講黎講去都係人夾人
合則來不合則去

我舊屎就乾乾淨淨咁沖走哂啦, 有心啦

而家男朋友讓咗步
又要閪口閪面咁警告樓主

咁人哋覺得形象重要，係唔係真愛先
你上面話唔係喎

睇你喺度後悔講同條仔講野都唔敢真係好治癒
女人往往就係要因為自己既任性同不智 搞到件事惡化成咁 原本根本就無事 而家幾肉酸
上一堂 下個男朋友唔好再咁迫人喇

其實現實經歷好影響自己點睇
有成功做到朋友既例子
亦都有人另一半最後返去EX度 所以咁忌EX呢樣野
不過我強調 我係好感激佢 雖然唔願意 但都做左呢樣野去滿足我
只係事後我自己都有少少內疚 因為我見佢真係好唔開心咁
你叫我點開心得落呀 唔好再屌我做又唔開心 唔做又唔開心

感情野 理性諗 可能我真係出錯POST

咁你咪同返樓豬講囉

反正佢反唔反枱條仔都走硬架啦

避完又話此地無銀
玩晒

兩邊都剷撚咗個facebook, 從此唔再用
應該可以解決

半年 唔算好長
但你諗下有條友同你一齊半年原來個心一直諗緊第二個

收皮啦仲兜
啲港女最興攬炒
自己衰就想人衰埋一份
根本個現實就係條仔已經聽話Del咗Ex FB
成班港女繼續借題發揮放大件事叫樓主分手

今時今日仲有人用facebook？

女人任性、不智地駡男人我覺得都係小問題，但係好心都經過部署先啦

而家講緊你男友同ex有冇路，咁咪客觀分析囉，學你講佢個心點諗我同你始終唔知

好快你都會變EX

我認真答你

從字裡行間嘅些微了解
你男友無即時飛你已經係過咗一關
因為最怒氣攻心就係嗰一下

但你要改變自己同從行動表現出嚟
你唔會再做啲咁嘅事

我唔肯定你平時係咪貼身膏藥或者報到狂
若然係的話呢段時間最好放鬆一下
然後慢慢再營造返個關係同氣氛

有啲嘢急唔嚟
感情係要慢慢凝聚

點解唔開心 佢地仲係朋友？
我相信你自己有答案

exactly...信任唔係人俾你，係自己俾自己

死港女
咪又係無得揀

係呀
港女咪繼續玩攬炒囉
你哋成功咗導人分手
最開心都係樓主男友個Ex之嘛

SORRY 有BUG

臭西
唔撚信另一半咪分手囉
有人攞槍指住你個頭逼你拍拖?

哈
一語道破
上面講咩你打唔過嗰條友
都唔知係咪成日仲諗住個ex打飛機

屌仲以為係假膠
原來係真係咁八婆

我覺得你的係的確有d自私
不過 聽你講 條女仲鐘意男朋友
斷哂所有聯絡都係你保障自己
唔想有一日帽事

btw 你男朋友keep住佢fb有咩意思先
反正分左手 都唔會再聯絡
如果我女朋友會因為咁唔開心
我都會un 反正過左去 俾個安心佢
係咪你條仔仲有d鐘意人 ？

呢d 女見得多啦 永遠都係自己開心行先 唔顧其他人感受 其實你del 人 fb 有咩意思我想問？
如果條女要搵返你條仔 直接wtsapp 咪得lo fb 有咩用？ 你條仔係fb公開你同佢既關係根本已經足夠到表達你所謂既主權 點解你仲要迫人del
你都理解到件事已經唔係del 同 唔del 既問題 而係你迫佢做左d 佢唔想做既野 個問題已經變左你個人係自私 為左自己開心唔理另一半感受 已經扣哂分
我見過有d 女 仲會講埋果d 咩佢為我做d 佢唔鍾意既野就表示佢好愛我 希望你唔好有d 咁痴線既諗法 好自為之 一條象根拉得太緊係會斷 希望你明我講咩

同埋個ex比帽佢戴就知啦 建議樓派帽丨

快撚啲逼你條仔掉哂以前啲禮物啦
佢銀包係咪條女送ga?
皮帶呢?
仲有條牛仔褲呀, 逼佢喺街即刻除咗條褲燒咗佢啦

條牛仔褲係佢ex送嘅
佢日日著就好似佢ex日日攬住佢咁呀

點樣相對唔愛呢？邊兩樣野相對緊?
男方覺得重要既野vs女方覺得重要既野?
既然大家都認為要維護既野係重要，又點比較邊個重啲?又或者係你既原則重要啲，我既原則冇咁重要，所以我顧形象係冇咁愛?你又用咩標準去衡量邊個原則重要啲?

樓主下次開post可以調轉做巴打
之後正負皮數字會調轉

痴撚線，自私控制狂 ,想唔想你開心，咁都問得出

佢fb有咩人關你撚事咩 同佢個fb拍拖呀

正解
隔離post有個巴打鍾意左有男朋友既女同事
d連登仔仲叫佢試下搶
換轉係女開, 一早雞雞雞 x 2046啦

根本D港女就係咁,我EX都係一樣,見到有女仔同我出去,識左十年老相識,

事前有交替落,佢都會話,你對人無野姐,唔代表人對你無野嫁

我屌你老母,我都簡左你啦,要我講幾多次你先明

又發侮氣講,你同得女仔出街,咁我都約其他男仔出街,你出幾多次我出幾多次

我話你友誼我唔會阻止你,你自由黎

又發脾氣,答咩都死

不嬲連登
女人就係雞 做乜都係錯嫁啦

同你拍拖真係慘過食屎，老撚奉到呢

咁既po竟然討論左咁多頁⋯
其實好少事咋喎 過去左既事點解可以仲咁在意
大家溝通好就擺埋一邊算啦
而家啲人就係將social media放得太重
咩unfriend unfollow 仲要係個ex 真係有咁重要咩

利申冇追post

你ex呢種臭西唔撚比你同女性朋友出街
但佢自己一定好撚多識咗十幾廿年嘅男性朋友

"識咗咁多年要有野一早有啦"

我個ex 一樣, 我個fd 直頭係嫁埋, 人又高過我
只係連繼續2 個禮拜O既閒日都食左次飯, 又有說話
即刻扣好多好多分, 冇耐之後飛埋

極度懷疑上面班港女其實係樓主男友嘅Ex/Ex打手
教人分手
而家分手最大得益者係邊個

佢當時同你一齊係唔係好上心果種?

唔緊要啦，你好快都會做EX

唔駛擔心
你哋散鳩硬

男嘅就畀人帽完仲要扮大方
除非樓主老作啦
家陣係畀人帽喎屌你
正常少少都自己block鳩隻臭雞啦
做番朋友？留個回憶？笑撚死咩！
係喇喎留條尾真係冇企圖咁撚清純喇喎
係男人都明搏乜啦
爭在認唔認啫

女嘅就淨係識用高壓手段迫條仔做門面嘢
迫到佢Unfriend又點？
千鳩幾種通訊方式妳管得晒？
迫完佢
佢咪多個藉口令自己飛鳩妳嗰陣安樂啲囉
根本佢不惜同妳磨擦都唔願意同帽過佢嘅臭雞斷交
佢心裡面嘅排位都好清晰啦

散咗佢算啦你哋無謂浪費大家時間

我冇追post唔係好清楚其他人點講
只係我覺得正常咁睇 都只會因為我頭先講個2點而唔想del post
拉到最尾睇都只係因為佢男友未算好在乎自己女友
第一點仲在乎ex唔洗多講啦
而第二點，我真係唔太明叫佢del左陌生人個fb係有幾管住曬幾自私
所以我見好多人鬧樓主西女人﹑麻煩女人真心覺得不解
可能大家真係覺得為左自己真正在意既人去del一個陌生人既fb啦係好管住曬好自私啦

完全一樣.講極唔明,之後我講到紋啦,佢又會話,咁你依家即係發我脾氣啦

成日都話你唔愛我,唔係點解唔氹我,到你轉登激我果陣又話想你呵下我,無諗過會令到你唔開心

老母西,男人比人激唔通開心同你講你激得好咩,仲有大把ON9,一個POST都打唔完

樓主呢D女朋友,希望你男朋友同你百頭到老,咪出黎害人

我已經又公開
又del 曬所有野
都比女朋友日日攞黎講

樓主其實係一個好女朋友
d脾氣算係好minor
都會考慮下男朋友感受

垃圾港女正臭西

如果和平分手做得番朋友,仲留得FB既,根本就無幾愛佢EX,咁仲有咩野介意

重點係樓主覺得佢同EX有野,要佢2簡1,一定要一面死

長遠落去D港女格就出晒黎嫁啦,

咩都話你唔就佢,唔呵佢,唔氹佢,

我條EX好鐘意,1-2點SD個WHATSAPP黎:係我最唔開心果陣點解你會去訓覺

我心諗屌你老母,唔洗番工咩?

del fb

你係男定女?
好似明明我冇做，如果你冇啦啦懷疑我要我澄清證明，我已經會覺得你唔信我，心會唔高興。再者就係如果佢男友要面，覺得做呢啲野小家，咁唔情願都可以理解，再再者今次你話冇安全感要我做呢樣，聽日可以要我做嗰樣，我會有壓力，覺得冇安全感

講到尾都係你冇自信 驚男朋友俾人搶走姐
其實冇野喎 你男朋友同佢ex互不相干
人地po咩係人自由 除非佢直接搵返你男朋友姐
就算佢幾唔想都好最終都肯為你del左人fb啦
然後又話人仲care人感受
大佬本來兩個已經冇交集既人
冇啦啦走去del人喎
就算要del都係分手後即del
過左咁耐件事完晒先走黎del既話真係唔係幾講得通

你以家做到既咪向佢道歉 話自己反省過
佢愛你既一定會原諒你架喎
嘈交唔緊要 最緊要識補飛
咁段感情先有成長

綠帽朋友

男方顧形象唔係一種感受?
咁我舉例個女人叫你食，唔係佢會唔開心，你唔做係咪又代表你care自己多過care個女人?

你地分咗手個男朋友多數同返個ex一齊

咁樣更加忘不了前度

咁介意點解唔搵個處男毒撚拍拖？ 包無history

明白嘅
佢唔del，淨係你唔開心
而家多兩個人陪你唔開心

根本D女人就要為左控制自己男友做D佢唔想做既事不斷搵唔同「愛我就會點點點」黎做掩飾
簡單一句 樓主如果唔去睇人地個EX既FB會唔會有呢D事?
樓主唔去介意人地過去會唔會有呢D事?
點解你要介意人地過去? 男友有冇介意你既過去?
點解男友唔介意你既過去 你要去介意人地既過去?

我明你安全感不足想搵呢樣野黎屈佢機 但放心啦呢單野到你分手果刻都拎出黎講 因為都算係其中一個導火線
你未做到咁大方我都好明白 人未經歷係唔會有所改變
你行動係無錯 只係你心態令你一而錯錯而三咁影響你地之間關係 好坦白講 佢如果真係要走味由佢 反正佢無位入你 而你仲可以大大聲屌佢食回頭草 一世可以指住佢個頭咁屌咁恥笑

依家你反而做左醜人 蝕左章
無任何補救得番果一刻不快 佢愈係介懷佢將來就會愈想攞番失去既 人係咁犯賤 你唔迫佢 都好地地 一迫就反其行

你救到最多係靜下你把口一排 唔好再單打佢 除非你想分手

Fb有咩意思

支持樓主，唔好畀個八婆接近到你條仔

你無岩 男友都無錯
但系你咁咄咄逼人 就出事啦
呢個情況 只有時間能解決
時候耐左 ex會死心 男友會忘記佢
你逼佢del 完應該即刻執返劑

睇樓主講好似冇做翻朋友喎
如果只係陌生人，點解唔del呢？(詳細原因講過)
如果做翻朋友但樓主又死都要佢男友2揀1
其實就唔係港女格既
講真都有好多人接受唔到現任同ex係朋友啦，不論男女
大家價值觀唔同姐
接受到咪一齊唔得咪分手 好簡單
唔好下下鬧人啦

其實有無得睇下人地喺fb post咗啲咩

分撚埋手啦一陣

俾人派帽仲要驚del左佢facebook會牽動佢情緒
ex情緒仲緊要過現任感受
樓主男友好波

中庸之道啊，明顯你錯啦

你自己FB有幾多人,係呢無咩點講過野呢?

點解你又唔DEL左佢,因為懶,無所謂,或者FB多個朋友好睇D

但依家係樓主強迫佢DEL,唔係就走咁

同你講咁一DEL,佢EX問佢男友,佢男友同佢EX呻,咪仲易出事

好簡單。條仔本身唔係好鍾意你。你重係咁逼。呢類男仔唔會鍾意有個咁既女友。如果佢要翻啅EX。你做咩都阻止唔到佢。你一開始就錯左。下次遇到第個就唔好管咁多啦

其實都冇話佢男友想同ex做朋友
只係佢ex主動暗示
男既唔理佢，又留佢喺到
我就咁睇只會覺得係個男想處理得唔係咁難睇

其實個個係你男朋友既fb，你男朋友既朋友圈。
關你咩事呢
你個角色知識下已經好夠，你確實無呢個權干預
之後又用 想唔想我開心？ 去逼佢做你明知佢唔想做既
樓主都幾自私。。

你唔好迫我睇啦

狗改不了吃屎

我諗你男朋友已經明白到你係一個咩人
為左自己好過就傷害身邊所有人
除左自己

傻仔

所以你覺得我無受傷

佢del咗你咪又係心思思會睇

仆街 我條女真係迫我掉我EX D禮物
我彩佢都傻

仲有無多啲

你有，不過係自殘嗰種
突登搵啲野整傷自己

為左個ex破壞你地感情
你輸哂啦

娶老婆,最緊要老婆大方得體,樣樣都介意既女人早飛早著啦,

我EX又話想識我D朋友,見完又話唔想識,同佢地出去又話我唔帶埋佢

我頭都爆,想點呀?連我D朋友名都記唔到,我點帶你出去呀?

好啦,叫埋你同事一齊食飯又話無考慮佢收工時間去唔去到,

大佬呀,我咪問左你得唔得,有冇得早放先BOOK台,搞到我班朋友幾老監,食完飯,飛撚左了

既然你講到 del唔del都無分別
點解唔可以為左樓主開心而del先？

我見上面啲人話樓主自私 唔成熟 細路仔點點點
但面對啲咁既事唔開心係人之常情
我唔信男人知女朋友個ex中意自己女朋友會無動於衷

咪鑽牛角尖啦
Win win 嘅方法點會無
差在兩位點磨合啫
咁當然一隻手掌拍唔響
但至少做好左自己先啦

佢ex一日未到騷擾佢
一日妳都唔應該動情動手
呢個係你地愛情嘅磨煉
未到需要動手嘅一刻就唔好動手
因為係妳自己情緒作崇

呢啲男人正仆街

你條仔想隨時翻焯啫，無事既

點解大家都話樓主咁做令到佢男友唔開心/在意？
我反而想知，點解keep住ex嘅fb會令佢男友開心/唔嬲？
係咪表示個ex喺佢男友心目中仲有地位呢？如果真係乜都唔係，點會有唔開心嘅情緖，del一del有乜所謂。
樓主個心一定有條刺

公開戀情好基本姐
咁都算讓左步?

冇分別係指對偷食黎講
但del呢件事本身都可以影響到男既感受，例如佢唔想搞到太難睇，唔想做到太盡，可能唔單止ex,對其他人都係咁，呢啲感受咪係男方要付出既成本

女，你係男？
明既，其實真係男同女諗野好唔同
多數男既就會好似你咁講咁諗 相反女既就會覺得其實都好小事 點解唔可以就下我
會唔會日後要求多多呢啲
講到呢D已經係好細微既感覺 點相處
得佢地自己兩個先會知 先溝通到
冇得講啦

其實分左手仲post呢啲野，本來係佢肉酸
但而家你介意兼搞到鬧交就搞到變左你肉酸，你自己走去跟佢劇本玩

我都唔信啲男人知道女朋友個EX仲對佢意思係厹會無反應

其實真係無意思架
問返佢接唔接受到 實係答接受到
佢唔咁樣對我做 係因為唔想我咁樣對返佢
一切都無意思

我男
所以我話未必一定係有路
你可以話男既點解唔退讓我上面講既野讓樓主，咁就睇大家核心價值觀有冇抵觸，不過我傾向拍拖唔係request sth, 而係pay sth先可以長久

你自己諗啦

你食屎，個悲劇係你自己做成

樓主，建議你去下其它forum留言，攞多d意見平衡下，例如baby kingdom, 個d

我覺得你無乜做錯

真係好撚煩
自己做錯野仲要講悔氣說話俾條仔聽
男朋友你睇到既話快快手飛左佢啦
祝樓主早日分手

第三句其實冇問題，己所不欲
就算係己之所欲，都唔代表會係對方之所欲
好似你話你男友唔想你單獨同男出席活動
但你認為維護自己朋友圈係你核心價值觀，咁我都會buy你

我都覺
條仔咁都覺得委屈根本佢自己都未放得低

咁就要睇佢男朋友點諗
自己既感受緊要啲定女朋友

佢男朋友話咩影響ex情緒都多9餘
佢比人笠綠帽 女朋友登佢唔抵 佢仲諗返個ex感受
話唔係藕斷絲連都唔信

我覺得你無問題喎
如果EX無野, 根本就唔會令人想佢消失
就係佢成日係度邑邑揚揚先乞人憎
最慘個男唔覺得有野, 但到佢都覺得果時已經太遲
愛情不嬲都係自私架喇, 要咁大方就同人換妻啦, 仲邊有帽事
而且自己捍衛返自己愛情姐
如果唔係太過份 (例: 日日為左個EX而嘈) 其實DEL左個FD有咩問題?
要做朋友既, 唔add fb都係朋友, 唔會因為unfriend左個人就無左個朋友既
藉口黎姐

個問題根本唔喺Del唔Del FB度

問題係你地嘅處理方法根本唔啱

男朋友係對ex念念不忘嘅話，Del FB有用嗎？大把方法可以私會啦

重點係信任，同埋理解

你信任佢嘅同時，亦應該站喺佢立場去理解佢點解唔Del

可能你覺得Del咗佢係做多一步，無傷大雅，但係用咩方法去達成呢一步？

你男朋友係喺你威脅，逼迫下Delete，而唔係經過溝通，協商下達成嘅共識，你喺佢心目中已經係無理取鬧嘅衰人

你男朋友真係慘

佢男友最後都係選擇del咗，不過樓主心中都有條刺咁解

放心啦 你都準備變ex 唔洗要求條仔太多野

解決方法得一個，就係介紹條女俾我識

講到好想喊
我已經唔想理咁多野 對或錯
到最後佢都有為我做左呢件事
我只可以多謝佢 感激佢 就這樣

擺明等機會翻啅

老老竇竇大家個腦真係唔同結構
我完全唔覺得share 啲咁嘅feed 有咩特別含意

如果個個post 都同一主題就唔同
還是佢tag 咗樓主男友？

男朋友唔可以有Ex

男朋友唔可以有老母

男朋友唔可以有Friend

男朋友唔可以有其他興趣

咁嘅男朋友一定最安全

我男朋友都知個女仔仲鍾意自己

喊乜鳩呀大家冷靜下先啦

嘩屌你男朋友咁衰嘅
快撚啲飛咗佢啦 唔好出嚟害人喇

樓主唔主動睇佢男友手機根本唔會睇到

過左去就算啦

以後真係想維繫段關係真係唔好搞咁多野

要記住男人同女人既思維係唔同

你調轉咗講？
飛咗佢咪會出嚟害人囉？

從來唔睇手機 呢度夠唔夠「信」
我係睇佢啲POST有咩人LIKE而搵到

都一樣姐，都係你做主動

我自己fb有幾多人有冇講過野冇關係個喎
如果我男友唔中意叫我del一個陌生人既fb 我冇所謂
因為只係一個陌生人
我明你講樓主男友唔DEL左佢,可能因為懶,無所謂,或者FB多個朋友好睇D
咁咪翻翻去我之前講過既問題囉

COPY埋比你睇

1.其實如果男友冇諗住同ex再有交集 咁即係唔係朋友係陌生人啦
咁為女朋友del一個陌生人有幾難？我真係唔係好明
如果話樓主死都要佢男友del一個朋友fb就話自私姐
del陌生人fb好難？咁即係陌生人重要過女朋友囉

2.可能佢真係對ex冇野，純粹個時分左手冇del到，而家比現任搵出黎講就唔想del覺得佢管住曬 <- OK我接受 有人唔中意人管
但我自己就會覺得呢個都唔係管好嚴姐
如果對ex冇野，即係陌生人，咁del左陌生人個fb都叫管住曬
佢男友唔想比人管多於比翻多少少安全感女友 (留意翻係叫佢del左陌生人個fb only)
係咁既話我冇好野講

然後你最尾佢EX問佢男友，男友同佢EX呻個個問題
係後話啦

識唔識分曲直 ？

大家都錯,打和
你錯在唔決絕d,應該禁埋佢用fb
佢錯在識到你

見最後嗰句就知你有幾自我中心

曲直都唔啱邏輯

我係男

如果個ex派帽加唔係餘情未了，我諗唔到有咩理由唔del

唔洗現任叫都即del啦

Ex黎炸喎，派帽都重有friend做？當有friend做，咩以家重有人用Facebook 睇人地的野既咩，要聯絡大把方法，del個Facebook 幾咁閒

d女人成日都係咁
又要迫男人做某樣野，個男人開頭唔肯做，就算後尾妥協肯做都係要比條女屌，搞到大家都唔開心
個男人妥協完又會比條女鬧話你唔係心甘情願做呀冇意思啦咁
哂鳩氣真係 唔迎合你心意根本做乜都係會比女人屌
學上面話齋，你條仔真係要搵番個EX，DEL鳩左FB都一定仲有其他辦法架啦
DEL FB呢D只係門面工夫

你男友同佢有傾開偈？

睇番你之前d post, 睇落你地本身都危危地
唔係話唔好咁愛就係分手
男朋友帶你去餐廳食飯仲講明係同ex黎過
你sure段關係係健康?

主動去睇.....又真係發現有姣西..
咁樣去保護自己段愛情都唔得?

如果真係咁介意, 條仔咪同佢分手囉
唔咩開心姐, delete 條舊菜就唔開心
咁好難說服人佢無野囉

其實係條仔廢O者, 冇原則, 唔做就唔做, 唔係俾條女講多幾句就會做

2018年都仲有聯絡過

拿 今次我撐你呀
係佢仆街

根本係問題製造者

理撚得你有咩選擇，點都係唔開心㗎啦

掘個坑出嚟逼人同自己一齊跳入去

真係再見亦是朋友嚟喎

其實佢男友話唔想影響ex情緒我都理解
如果明知咁會影響到人，而唔理佢就咩事都冇
偏偏女友就要放自己上兩難黎換取安全感
唔好忘記男方都需要安全感
有一就有二
吓吓都用安全感為名放自己上兩難既話
其實係好大壓力

我用左一個你無得揀既方法去迫你一定要del
我自私左，我應該俾你作出選擇，佢走或者我走

呢個方法唔死咩?

你FB都有D人你唔中意你咪一樣唔DEL一樣咁炸MA

我只係講,可能會發生咁既情況,本來佢地都無聯絡,就係咁打開番話題,有幾奇
有時男人就係覺得,我同佢都無野,你洗唔洗咁大反應呀

同得你一齊你都無信心,我以後係唔係唔可以有女同事?

久而久之就會出問題

del fb= 保護到?
如果佢哋冇野，del fb反而俾個機會佢男友諗個ex
如果佢哋有野，明顯del 唔del後果都一樣
睇唔到呢個行動點保護愛情

聯絡過下定好似拍拖咁啊…係有野既話你一早無機啦

做左保護措施都唔一定100%保護到
但好過乜春都唔做囉

其實大家個討論都越黎越偏向個prescribe:
a. del fb=真愛, 一心一意
b. 唔del fb=一定同ex有野, 無野都一定仲有掛住, 無掛住都一定有留戀

其實點解要人做咁多野黎明志
拍個拖啫, 合則來不合則去
不合都唔係夾硬扭到變形黎合掛
成日都聽到好多女人好鍾意要求另一半做好多形形式式的野去證明愛
拍拖本來就要建基於信任, 但咁證法就正正係唔信任的表現

ok, 有人話都係d男人衰信唔過
大把男人偷食所以耳濡目染我先會咁無安全感啫
咁男人都聽唔少女人派帽啦
點解妳要安全感咁合理, 男人話女人係雞妳又咁反感?
基本上男同女都一樣, 族大有乞兒
幾信唔過咪又係最後選擇搏一舖去信眼前呢個你/妳

有時候兩性關係上面, 男同女的處事方式就好似j同西一樣
男人天生較理性, 女人較感性, 呢個係先天性的分別黎
再理性的女人, 面對失敗的過去都唔會想再次諗返起
失敗, 可以按受, 可以學習
但就算係幾美好的回憶, 都會因為唔想痛而避免諗返起
最後, 記得的只有令人痛苦的碎片
而再感性的男人, 最後都一定會忍唔住時時回憶起以前
失敗定成功, 誰對與誰錯都已經無關痛癢
雖然無一個幸福美滿的結局, 但呢段回憶係無庸置疑咁開心快樂
不如好好收起呢段回憶, 記住自己曾經有過呢d日子

唔係話所有男人/女人都係咁, 大多數啦
與其要對方做咁多野去證明愛你/妳
努去記住一件因為佢愛你而為你做過的野仲好啦

分撚左手聯絡乜春啊
你條仔似有問題喎

我話你男友想睇下有冇機會食下散餐就真

我明你地屌我啲乜架
主要係用迫人呢個方法係錯
用愛你先著緊呢個藉口更加錯
覺得我咁樣威脅得佢
有第一次就會有無限次
你地覺得我無尊重到我男朋友
淨係顧自己感受呀嘛

咁撚小事你又介意?
你唔撚提起佢個ex只係fb入面嘅一個acc
但你一日到黑提住咪搞到佢一日到黑都諗住囉

臭西

我點睇都係一樣，而且咁搞一搞樓主男友唔開心重可能會諗多啲以前同ex既開心野

痴線女人，一定散

咁又唔可以咁講
大把人分手後有聯絡而並非出軌

如果樓主係男, 話個女朋友唔DEL EXBF facebook.
成班連登仔實話個EX 係雞係公廁.
然後.

用下腦先
單獨同異性出街呢d
每對情侶都有唔同嘅處理方法
你地自己去磨合
但係唔見人無交帶呢啲
惹人擔心又惹人懷疑
又點會岩呢？
諗清楚條呎係邊先啦

其實好簡單，一開始你見到佢ex個fb,你直接問男友你哋係唔係重有野，佢答唔係，你一係就信，唔信就可以88

其實如果個男仔真係對EX無野, 係唔會有咩唔開心
當然, 佢係醒既話, 唔用fb都大把方法去聯絡個ex
而且如果個EX 係感覺, 根本唔會知條仔del左佢...
unfriend人唔會有notification 架嘛...所以唔覺得有咩好唔開心
自己派帽, 都預左無friend做啦下嘛?

我都有用wtapp聯絡ex，而內容係俾女友隨便睇

當俾個安全感現任都得掛？
安全感唔係個天會跌落黎 無行動一樣死

放低啦絲打 呢刻你真係贏左攞晒彩架啦其實

想知同ex有咩可以聯絡
我就真係覺得無野好講
唔係話分得難睇個d

而係你有女朋友 都應該斷來往
而且ex仲要仲鐘意你喎？

根本你男朋友想搵返個ex，你點做都阻止唔到！只顯得你太神經質同小朋友。你想留住佢，唔係去限制，而應該去信任同體諒！最多要求另一半較unfollow，而唔係unfriend囉

如果衰派帽既, 會唔會keep contact?

唔係架，上面講咗，你咁request,即係你唔信我，我已經唔開心先。如果佢做人係顧面子，凡事唔做得太盡，咁你迫我又係會唔開心。今日你用安全感叫我做a，聽日可能叫我做b,咁我更加冇安全感，又會有壓力

咪就係，唔知以為玩緊紅色警戒，當自己尤利控制人好開心咁做啲麻煩野。

講真，條仔9成係嫌麻煩唔想搞咁多野，但之後俾人迫，仲要受氣，無條刺就假

樓主, 唔洗理個d下下話你臭西, 雞既on9留言, 直接block柒佢地啦
件事已經發生左, 唔會番到轉頭, 好好諗下仲同唔同呢條仔行落去
反省下自己有咩不足啦
就算係鬧尻你逼條仔del fb個幾位巴打都講左個重點 - 人係要互相尊重
睇番你之前開d post
條仔去間餐廳都提住個ex, 你又無限自卑發癲
何苦呢

你係要唔信，就點做都係唔信
安全感唔係人俾你，係自己俾自己
係性格問題

我冇話你話佢地有路啊
我都冇主張佢地有路
我只係覺得呢件事既話男友其實讓下女友冇所謂姐
同埋偏向唔讓都係唔多著緊女友
我知我咁講一定大把人話我
不過我就想講(正如你講)
根本就係價值觀問題 唔明啲人diu黎diu去做咩

打開個閪畀佢中出補償返啦

其實冇所謂，反正我講咩佢都睇到

另一半唔識做反而將個責任俾返冇安全感果個

係呀，你覺得可能係小問題，我睇就可能係大問題，係大家代唔代入到既問題

聽日佢要你改電話你又要識做，後日要你搬屋你又要識做，咁我都好冇安全感

我曾經有個舊同事出國完返嚟搞exhibition
我喺唔知fb 定whatsapp 恭喜下佢寒喧幾句
點知條女問我係咪同佢有嘢

我都費事講咁多
一味話佢真人好樣衰係咁踩
咁佢就buy 咗安樂晒

同疑心重女人講嘢係唔可以講道理
你願意嘅話可以講啲美麗謊言氹下佢
唔願意嘅可以直接無視

你咁講都同意...
但唔知佢地兩個個人本身係點, 如果個女仔本身係煩, 乜都無安全感, 咁我覺得咁做都無用, 反而令男友唔開心
但如果本身個女無其他要求, 而男方又成日唔得決絕既話, 我又覺得呢個動作亦無不可
真心要睇下個出發點囉, 但如果你好愛對方, 有時都需要做多少少令佢感覺到
唔係下下為左尊嚴就落哂閘

del 左facebook 都一樣可以有其他聯絡方法的
成熟d 先學拍拖啦

#853
Mr.Mean: 另一半唔識做反而將個責任俾返冇安全感果個

其實真係要睇下條仔識唔識做
男仔會想女仔體諒同俾面佢地, 相反男仔有無俾面個女仔先?
互相尊重係一定要既, 但男方有無咁做?

咁其實佢而家對你好唔好先？
如果好，咪當放低過去都要時間，迫佢係唔會快啲，你地自己製造多啲回憶，開開心心等佢慢慢自然fade out囉
如果本來都唔多好，其實就算佢個ex唔存在，佢都唔會愛你多啲架喎

我唔肯定你男朋友係邊種
有機會係個心仲掛住，但更大機會係本身怕煩冇del fb

你未話覺得佢所有理由都係同ex有關，我其中一個理解到嘅意思係，佢覺得好地地突然del，會顯得佢好小家
有啲人係重視原則多啲，你質疑佢個動機，就更加同你唱反調，未必剩係同ex有關

只不過佢講到咩對ex二次傷害嗰啲就多舊魚啦，係人聽到都介意

其實我覺得兩個都有問題，可惜你用左一個比較專橫嘅方式處理，成件事個責任就去左你度
但既然唔係要分開，下次再有呢啲事情就試下好好溝通，真係睇法唔同，就嘗試諗下佢性格咁諗合唔合理
如果真係接受唔到，就係你地唔夾

除非你地拍拖前根本咩話題都無
唔係唔會無嘢講
只係你想唔想講

個ex對佢男朋友冇feel就話唔del都唔緊要姐 但明知個ex對自己男朋友仲有feel喎

樓主，我有問題！
你話男朋友個EX仲鍾意佢，你有啲咩證據呢？

多數呢d情況就算本身係冇野
條女咁樣迫條仔做d唔想做既野 = 俾個ex有位入爭返條仔返黎

男方一開始咪喺fb公開咗關係
之後佢又request要del 埋佢
你代入吓男方，我都公開咗，冇幾耐重要封埋人，一沉百踩真係好難睇，一係就會俾人覺得自己小家，唔係就俾人覺得俾樓主既食到應

咁不如話條女唔識做反而將個責任俾返無事無幹果個

係咪女人扮男user，如果你兩個係男人，一係鳩毛未生齊一係死gay佬要賓周黎做擺設

係仲鍾意又點? 同del 唔del fb 有乜關係?
del 左就會唔鍾意?
既然咬定條仔仲鍾意人, 咪分手囉, del 左fb 又幫到D 乜

撐樓主

如果不在乎，就唔會唔開心
你條仔極有問題

但我比負皮
因為你無屌七佢

其實公開關係對男方係好大既一步?
如果拍左幾個月, 公開唔係好合理/應該咩?
另: 其實unfriend左, 如果對方唔刻意去睇, 其實係唔會知架喎...

全部人屌樓主有問題，真心唔覺有問題。

先唔講迫佢呢d 行為先，其實可以慢慢傾。

點解個男咁唔願意del?
因為仲有留戀，姐係你del 一d 已經好耐冇contact 既人，都冇乜所謂一樣ja ma
唔肯del 咪姐係有問題囉。

已經有一段新關係，好應該做好自己，唔好令大家段關係有誤會。呢d 叫避嫌。咁段關係自然小誤會，而長久。

呢到個男仔已經唔成熟。
其次對佢ex 仲有留戀。過左去就過左去。要fd 一早fd 返。點解仲要留。

仲要話你bf 公開同你既關係係插個ex 一刀，大佬啊，呢d 至正路比名份你啊。
唔公開至有問題囉。

家陣係你同bf 拍拖定同佢ex 拍拖。點解要care 佢感受。分左手咖la

男又好女又好, 都係user, 而家上網使唔使上報埋身家?
你有你留言, 我有我留言, 討論下觀點姐
冷靜啲啦user

一個真男人對住呢啲婆仔野，一撚唔係咩諗住個ex
係你咁樣搞到我好撚無臉

如果係有路，肯定fb都唔鳩俾你知

aggerffrr

逼人做一樣野都唔夠 仲要人一定要做得開心 你呢d人真係千其唔好有權力 成世做低下階層就唔會影響到人

本身有諗過講多兩句講清楚
不過懶所以冇 鬧人唔該追下post啦
原來而家啲人理解能力咁差
我個句「女既覺得好小事」 係指男方覺得小事囉on9 而女既就係覺得唔小事先會講
如果男方當ex係陌生人 咁del個陌生人fb你覺得好大件事???
可能你只係活係虛擬既世界入面所以fb 朋友人數對你好重要啦

駛唔駛同樓主拍返條中出video再book個期去做結紮？

咁你都識講互相尊重，事實佢係做咗野，之後就質疑佢做得唔夠，咁互相尊重既互相去咗邊呢？體諒又去咗邊呢？
講真有啲人唔中意揚連關係都唔會改，「合理／應該」係價值觀問題，你既合理未必係佢既合理
另：對方應該會睇啦，話咗重對個男有意思

sbt

屌，你明唔明我問咩架？咩del唔del關我撚事咩
我淨係想知樓主話佢EX仲鍾意佢，其實會唔會係自己諗多左，想睇下有咩真憑實據

假設EX根本係無諗過翻撻，逼男朋友Del FB就係無謂嘅動作

即係個男既點玩都得 只要無出軌
連自己女朋友感受都唔洗理 你無安全感係你自己既事？

不過又唔係唔理解你點解要咁做

仲要成班藍字user會覺得無問題

係男人都應該知個重點唔係咩ex，而係迫鳩完之後原來又係發癲，咁你要我做呢啲濕鳩野黎把撚？

跟本唔搞佢就唔會有野
你對條仔無信心，對自己都無信心

做人可唔可以多啲自信
唔好成日諗條仔實會同人出軌
之後就管呢樣管呢樣
要瞞你有乜難?

依加人地都未開始出軌 你就搞鳩住條仔
破壞緊自己感情
遲啲出事真係咪怪人
因為係你自己搞黎搞去以為咁樣好好 好有用搞到條仔實覺得你好煩膠
同你講 佢遲啲識咩女性朋友實會收收埋埋
萬一啲女正 或者想食你條女 你到時就真係玩完

有冇諗過點解係你一直驚條仔有第二個
依加你條仔冇搞呢樣搞果樣 驚你有第二個
你咪又一樣專一對佢
因為你整體黎講 根本就柒過條仔
你咪覺得佢成日會出軌 搞第二個
如果你係咩女神級 你條仔驚返你有第二個添啦

咁多時間check人fb ig snapchat
係我就用啲時間就提升自己
同朋友見下面 玩下 開心下
做自己野 進步
自己越黎越勁 對方咪越唔易出軌囉
就算真係有第二個 分左手都易搵新對象啦

如果佢同ex同一圈子 unfriend真係好肉酸 仲要係公開關係之後unfriend

真係痴撚線

所謂係你就係你
意思係你唔多手多口強迫大家
姐係自然而然

下一歩改變自己

公開關係有幾大步, 真係人人都唔同
當然有啲人覺得好大件事, 不過(我相信)對好多人黎講都係普通事
即係你拍緊拖, 你地問你係咪單身, 你無事無幹唔會答單身掛?
互相尊重呢樣, 就真係唔知佢兩個平時點相處喇, 但係咪男人都唔會介意女友同ex 有聯絡先? 有人會介意, 有人唔介意, 咁睇下你女友係邊種, 都睇下你會唔會回應佢既介意囉。
有時有啲感情真係無得並存架喎....無得兩全其美
咁咪睇下你揀個EX友情, 定係"任性自私" 既女友....
但好難話佢女友係錯

擺明啦下化

你唔信人就唔會揀人，問咗1就1，2就2，又要唔信又要一齊?下面你講既野，都係因為人哋覺得重要既野唔係你覺得重要既野，你咪用自己角度去分析，再將呢個分析當係客觀事觀套落人哋到話人有問題，冇代入過當事人角度

好似我舉例話食中意既人屎尿，你立場就即刻唔同，因為你代入到，你就會識講咩輕重之分。咁形象於你小事，於人可以係大事，人人核心價值觀唔同，你又點可以用你既價值觀去judge人哋唔在意個女仔?

如果大家安全感既需求都有抵觸，咁重點一齊呢？

你煩唔煩呀 係你既自然係你 如果你男朋友個心係你道 咩都唔del 都唔會有任何影響
咁大個人del同唔del都令你咁煩惱
成熟d大方d啦

我個EX暪住我同EX聯絡仲出埋街
即飛

大家休息下啦 應該都差唔多要埋尾

個陣一星期見4-5日
有次佢同男仔fd番大陸
番黎見到佢電話用佢fd個fb睇個ex

最記得係佢接我放學 行完街坐係水池邊無啦啦講分手

講聲對唔住，自己知衰囉
唔講清楚大家都會有條刺，
然後唔再咁逼對方去行你自己個套

我見你都覆咗成日，唔攰咩

啱嘅，根本大家價值觀唔同，討厭人啫，唔明啲人咁撚激動做咩

玩對我黎講就係出軌

用網上世界既野去判斷一個人愛唔愛你
真係好撚ON9 呀....幾多歲呀....
自己講出黎都唔覺得ON9架咩?

份工就係太得閒
得閒到可以胡思亂想
BTW 10個人都10個價值觀啦
居然拗到上熱門

上面話咩唔理男方感受果d都好大愛
第日老左扯唔到 咁對方係咪就可以出去搞

1 留後路
2 知道人地仲冧自己 心底裏享受
未必真係對佢有意思嘅
不過唔會主動斬斷囉
講到尾都係未到好愛你認定你

咁你唔食對方既屎尿都大方認，呢個感受重要過你對另一半既愛，所以都係唔愛（你上面係用唔愛呢個字眼架）

有無人答到我？
樓主一直話Ex仲鍾意佢男朋友
然後大家就肯定左呢個point
討論就係：男朋友唔肯比安全感vs女朋友逼得太緊

樓主話Ex仲鍾意佢男朋友嘅證據係條女會係Facebook post下啲歌，明示暗示咁
咁即係點呀，EX有無搵過佢男朋友，有無實際做過咩行動呢？

我假設原來EX根本無意對男朋友，男朋友只係覺得樓主呢個要求無聊

關鍵在於你想自己開心，定係男友開心

有時係要付出
你男友都肯為你開心而del fb, 你又點解唔可以為左佢開心而唔好迫佢

強迫一定係下下策

肯定佢唔會認契弟。
可能再迫鳩條仔為左無自動自覺del fb而道歉
用唔道歉自己又唔開心做理由要脅佢
到道歉左再覺得佢唔係真心道歉所以表示唔開心
再開另一post

人哋問同自己講係兩回事
你拍拖會唔會打鑼打鼓咁通知全世界
同埋都係嗰句
人哋已經行動咗，又嫌人哋做得唔夠
咁又何來互相體諒

佢俾人帽左次已經柒左下
而家公開完先del咪又樣衰多次
成班花生友都知你有個小氣女朋友兼俾條女食住
公開前del都唔會覺得有野囉

兩個人一齊信任真係主要既基礎,你迫佢del ex 既facebook, 你試下企係佢角度, 你係唔信佢阿

唔叫條仔刪 之後同ex復合: 抵你死啦又唔叫你條男做絕d del左佢
叫條仔刪 之後咁樣扣分分手:抵你死啦做多左啦
反正點做都實有人屌

明知ex仲中意自己,條仔都唔逼嫌一係身有屎想番撻一係就完全無諗過自己條女感受
相反情況條女係連登一早俾人叫做雞啦

啱嘅，根本大家價值觀唔同，討論下啫，唔明啲人咁撚激動做咩

條女係信自己條仔就唔會叫佢刪
條仔係識諗 知道避嫌自動會刪
打和啦

明白但唔同意你既做法 要走既你都留唔住
佢又唔係自願 逼嚟都無意思
依家仲影響埋你地既感情 比哂位人地

道歉囉

呢度咁多人大致都係得兩種價觀啫

我自己去到某個年紀
唔同圈子入面都自然會有好多對係ex或現任嘅關係
一般社交根本無人會在意呢啲咁嘅事

好似出嚟做得幾年嘢邊個再睇你ce al dse丫
所以都係歷練下就會變

我都想有女仔逼我del ex facebook！！
我會聽話即del
有意pm

咁用你定義世界上根本就冇愛，除非願意為對方放棄一切，我一開始就係咁講

樓主，雖然我質疑你，但我非常同情明白你，亦都認同安全感係需要主動比，男朋友都有唔岩嘅地方，但想你明白做女人都盡量唔好太敏感，你男朋友話知佢仲鍾意，咁佢有無證據呀？咁如果佢知，佢又點知？會唔會係佢地有傾過計？

唔好拎人地post fb嘅野嚟幻想太多，除非EX指名道姓同佢表白啫

一早要del 唔del已經好可疑

親口話我知都仲有假 ？

咁即係唔過你自己條底線就得
但女朋友條底線就唔洗理
ching你都幾自私喎
唔知調番轉女朋友咁對你又得唔得呢？

唔係鍾唔鍾意問題，你自己都講咗，冇愛到可以xxx都係唔愛，所有野都係你自己講

其實你up乜鳩

唔明做咩要燒埋ex一疊 你條仔如果唔鐘意個ex 就冇咩好討論 你一定要扮死狗 但而定就係唔定

識玩緊係同男友一齊睇佢ex d post, 有咩柒野就笑鳩佢

咁對又即係點對呢？
佢有ex喺fb我唔會叫佢del，我女友又唔show佢，我都唔會叫佢del架喎

pmed

其實你男朋友夠膽同你講 即係佢都無咩可能同對方一齊返
而家佢都做左咁多野 我建議你唔好再鑽牛角尖諗點解佢愛我佢唔乜乜乜乜 對你地行落去無好處
事實上呢單野都無得完全話邊個岩邊個唔岩

你幾大呀小朋友
做錯俾人屌咪同你男朋友道歉
同埋係呢件事上學習.咩撚野叫唔做都做左 可以點
完全係小學雞行為

其實樓主錯咩？
既然分左手，點解樓主男朋友要顧佢感受？你話大家仲係普通朋友各自有新生活就話姐
想講一段關係，你要選擇照顧第三方既感受而忽視自己另一半感受已經有間就題

咁如果你條仔親口話保證呢世都唔會聯絡佢個EX，你又會唔會信佢講？

其實我明白好多人控制唔到自己擔心唔擔心，我知你唔係想做衰人，情緒敏感嘅人係關係入面經常會折磨到大家好攰，如果你真係想自己諗開啲嘅，你試下搵情緒勒索呢方面資訊，盡量做個明事理嘅人

雖然我始終覺得男朋友唔係咁識做，錫下女朋友咪比佢任性下一次半次，反正del左又無cost佢啲咩

慘在而家原來結果係兩個都唔開心

會好無面？

哦 我問嘅原因係
樓主因為認為EX仲鍾意男朋友，所以要佢del fb
咁如果EX根本唔鍾意，咁大家就為左一場無發生嘅事嗌交

即係你女朋友出去玩 你覺得係出軌個種呀

到底要幾唔弱智先可以打得依段野仲話返條仔唔成熟
仲要自我感覺良好
到底做左幾多年人？出黎做過野未？
知唔知咩叫凡事留一線 日後好再見？
多個朋友好過多個敵人有冇聽過？

先唔講del fb就當了結係有幾弱智既一件事
Del 完係咪佢個ex就唔撚再存在係依世界上？

再者佢個ex唔係男人 係你地依d女人呀
乜撚野del左冇所謂？女人po相你比少個like都即刻unfriend你啦？

此地冇銀del左佢
如果係男人fd咪當少左個朋友囉
但問題係女人
佢係個女人呀屌你老母

如果你確保聽日就去黑洞又唔存在人類同網絡
永世都唔會見咁咪冇問題囉

但如果你仲係依個世界而佢仲未死
你覺得佢會點同其他朋友講？

好似上面咁講 如果仲有共同朋友
條仔可以比人唱足一世都得
：做男人做到咁小家del fb咁幼稚
你叫佢仲回點見人？

佢唔del 唔係因為佢有留戀
而係依個行為冇意義仲會落人把柄

佢要既唔係個ex既回憶
而係分手後既氣度同形象

有朝一日係街兜口兜面見到佢個ex
你又拎電話出黎再del多幾次佢fb呀？

唔撚係囉
係當見到普通人咁對待 hi bye
姐係同條仔依家所做既事一樣
因為佢ex已經唔重要
跟本唔會在意佢既存在呀

明唔撚明呀？

我男友都覺得其實咩都無發生
係我自己幻想出黎然後當左真
佢覺得我有精神病

其實我個人覺得係鬥氣
好多男人就係特登唔讓你，因為怕你得寸進尺
咁你平時對佢要求多唔多先？

其實最大可能係你男朋友知ex有stalk佢 如果del左佢會發現又會再搵你男朋友問 又會有不必要o既聯絡 如果本身有mutual friend就可能更多人問
真係諗下都覺得煩

你咁講法即係你覺得fb留ex係出軌?
如果佢覺得一夜情唔係出軌我覺得係咁咪直接分手囉，反正價值觀差咁多都一定相處唔到

班人邊會明呢樣野，佢地個世界得條仔愛佢多啲定愛個ex多啲。

Exactly.
呢個就係男女不同嘅地方
其實佢首先要明白好多女人都係咁諗野
如果佢無任何行為表示，只會令你更加嬲，然後佢更加靜，你再更加嬲
你要好好明白logic，佢要好好明白女人

見到大家都屌樓主 順便屌下我
男朋友開咗個新ig ac我就見到佢頭幾個就follow咗佢ex
之後我見到就唔開心同佢講啦 點知佢remove咗我 而唔係個ex
個刻心都淡鳩埋 佢話睇得咁唔開心就唔好睇囉
佢follow其他ex我都唔會講啲咩 但依個ex係之前整散我同佢先同到佢一齊 所以我先咁介意
之前佢未開新ac個陣個ex無啦啦follow返佢個陣我都講過 想佢係ig post下我點知佢又唔肯 今次仲要remove埋我
其實佢係咪唔係咁愛我同埋個ex重要過我

咁你又有冇del你ex

有啲人係奇怪地認為
平時contact list有個朋友同事或者點頭之交係無乜特別
但如果呢個人係ex咁你就一定同佢有路或者期待返啅

背後係無邏輯可言

你情況又唔同喎，樓主係一路加落冇del,你情況係突登加

我覺得facebook unfriend ex係俾現任的一種安全感 係一種無關痛癢的瑣事 如果因爲呢件事而煩惱 就代表你男朋友care佢個ex（fact)

fb留ex唔係出軌 但明知現任唔鐘意都留就係有無尊重現任既問題
講到一夜情咁偏激 如果無肉體關係呢？佢覺得同異性去街飲野落club都無做對你唔住既事
係咪都係就算你唔鐘意佢去 佢都可以唔理你？
話只係你自己疑心重 唔信佢？ 再鬧你無安全感係你性格問題？

可以睇吓#946

點解Unfriend 既原因唔可以係依家條女介意呢??
一定係因為仲care 佢先可以unfriend架?

大把人因為而家條女介意unfd 人啦
唔只unfd個ex呀, 要求unfd埋普通女仔fd既都大把

條友唔會覺得你有精神病，只係覺得你麻撚煩on99

就一個正常成熟既男人而言，你只係無野搵野黎搞，依家一定就唔鋸你架啦。不過大方既男人過左度氣就算鳩數架啦

如果佢同你嘻嘻哈哈果陣就咪再了出黎講就ok啦

但依家我男朋友反而屌9我話我煩
屌好撚sad呀 佢remove咗我
係咪姐係ex重要過我其實

如果佢真係堅持呢個係佢核心價值觀，冇得就，咁咪分開囉，得接受同唔接受。

感受到唔尊重可以係因為自己自卑，今日唔del fb覺得唔尊重，聽日就改電話，後日就搬屋，原因都係一樣，冇安全感。呢個情況樓主男友已經好尊重，有公開關係，有同樓主解釋，最後重del埋，有幾唔尊重?

我真係唔敢答你啲乜

無野做搵野黎搞？ 依家講緊樓主下下望佢男友個fb都見到佢ex無病呻吟 夜夜笙情歌
就算對象唔係樓主條仔 見到都篤眼篤鼻啦

嘩屌
我可以直接同你講
呀妹你搵個會珍惜你嘅人啦

起碼你男朋友肯做啲野安撫下你呀
你已經好幸福

你地最近有無其他爭執？
如果無 可能真係鍾意極你有限

哈，如果你係講真，咁我企你果邊啦
你又無迫鳩佢啲咩，你可以直接俾帽佢戴都得架，男女平等

佢remove咗我個陣真係好傷心 真係有心痛既感覺

無呀 佢仲話3月同我去旅行

Del一個仲鍾意你，而且好可能姣底既人（根據出軌歷史），有乜咁難為你呀 講到樓主好港女咁，就算我作為男人都睇唔過眼啦

分手啦

我淨係同佢講咗句我唔開心 因為佢ex
之後我就removn咗我 仲發我脾氣 話要平復返心情先理我
我係咪真係有錯

講得好！

恭喜！你成功表現出你既幼稚 唔成熟 同咄咄逼人既一面俾你男朋友睇 等佢可以重新考慮清楚係咪繼續同你一齊

del完又點 有心搵返佢實有方法
依家仲要搞到同你男朋友之間好似有條刺咁

你bf戴帽都唔del真心理解唔到，不過唔重要
要搵嘅fb del咗都有辦法搵㗎啦
日日放閃閃條女仲好啦，你同你bf首先都會開心先放到閃

你男友分明想留一線啦, 第日仲有機會執返兩劑!

呀妹，睇男人要換個角度
佢唔會比較邊個重要啲
佢可能覺得點解我唔可以要晒

同個ex無乜關係
佢純粹真係唔多妥你

唔知係一直都係咁定突然火山爆發
總之嗰刻佢係好討厭你

講咗幾十版個重點唔係條仔有無留戀Ex
係班港女感覺唔良好條仔就應該要聽命令去做

篤眼篤鼻都係罪，敢問你是誰？

講極都唔撚明
我要強調佢表達自己不滿係可以，但用想唔想自己唔開心要人做完一大堆野，之後再覺得條仔唔夠真心，所以結果都唔開心。咁樣唔係無鳩謂係咩？

我支持你！

支持樓主既人都將付出當做理所當然
認為正常理所當然要del,所以佢就要del
認為正常理所當然del係冇成本，就認為人哋都要覺得係冇成本
冇代入過人哋角度
將人哋嘅付出當係奉旨，係理所當然
個男仔唔激氣就假

留名

嘩屌你唔好再講，聽到都有啲想喊
爭氣啦呀妹！搵過個珍惜你嘅人啦

唔妥我點解又要搵返我
我唔係玩具嚟架 我都有感覺架

我覺得咁樣都無咩所謂
係用自己既心情黎水鳩個男仔做完件小家野之後，原來係玩鳩佢，無論做咩都係唔鳩開心

作為男人，我最介意呢啲神經刀

點解佢又要同ex散之後搵返我

佢根本就係情緒虐待你
特登做野令你唔開心

應該屌柒佢叫佢改
佢唔改你就自己好好決定去留喇

就手

一個成熟既男人唔係更應該體諒自己女人既心情？

樓主因為佢個ex咁唔開心 做人條仔係咪del個fd都咁難先

你呢啲叫單方面付出，一味將遷就既責任推落男方到

因為你會要返佢囉

要點屌柒佢
我份人唔係好識嘈交

屌樓主既人係咪無拍過拖，點解可以講到咁理智。拍拖係講情感。你驚unfriend 佢會令佢唔開心，咁take care 條女感受。你同緊條女拍拖？好老實講，除非係做返普通朋友，大家雙方感情放低。如果唔係，點解要介意unfriend 佢？

算啦，你冷淡佢，佢唔搵返你就係咁先